[
  {
    "id": 301951,
    "date": "2023-09-30T15:59:22",
    "date_gmt": "2023-09-30T21:59:22",
    "guid": { "rendered": "https://www.thepathoftruth.com/?page_id=301951" },
    "modified": "2023-09-30T16:03:46",
    "modified_gmt": "2023-09-30T22:03:46",
    "slug": "ce-prophete-episode-20-la-verite-le-jugement-et-la-reconciliation",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm",
    "title": {
      "rendered": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 20\u00a0: La v\u00e9rit\u00e9, le jugement et la r\u00e9conciliation."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm\">English</a> &#8211; French</strong></p>\n<p><script>!function(r,u,m,b,l,e){r._Rumble=b,r[b]||(r[b]=function(){(r[b]._=r[b]._||[]).push(arguments);if(r[b]._.length==1){l=u.createElement(m),e=u.getElementsByTagName(m)[0],l.async=1,l.src=\"https://rumble.com/embedJS/u8ybmz\"+(arguments[1].video?'.'+arguments[1].video:'')+\"/?url=\"+encodeURIComponent(location.href)+\"&args=\"+encodeURIComponent(JSON.stringify([].slice.apply(arguments))),e.parentNode.insertBefore(l,e)}})}(window, document, \"script\", \"Rumble\");</script></p>\n<div id=\"rumble_v99ohx\"></div>\n<p><script>\nRumble(\"play\", {\"video\":\"v99ohx\",\"div\":\"rumble_v99ohx\"});</script><br />\n<span style=\"color: #000000;\">Source de la vid\u00e9o\u00a0: </span><a href=\"https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html</a></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Vous choisissez la V\u00e9rit\u00e9, et vous y mettez votre t\u00eate \u00e0 couper\u00a0; vous vous y engagez, vous ne faites pas que d\u2019en parler, ou de philosopher \u00e0 son propos. Vous y mettez votre t\u00eate \u00e0 couper, d\u2019accord\u00a0? Vous serez sauv\u00e9. \u00ab\u00a0Celui qui garde sa vie la perdra,\u00a0\u00bb a dit J\u00e9sus, \u00ab\u00a0Celui qui la perd </span><strong style=\"color: #000000;\">pour Moi</strong><span style=\"color: #000000;\">, la conservera.\u00a0\u00bb C\u2019est ainsi, ce sont les </span><strong style=\"color: #000000;\">faits</strong><span style=\"color: #000000;\">, c\u2019est la loi de l\u2019univers. C\u2019est ainsi.\u00a0</span><br />\n<span style=\"color: #000000;\">Toute cr\u00e9ature qui renie son Cr\u00e9ateur, elle p\u00e9rit. C\u2019est ainsi. Et, bien entendu, nous parlons de la R\u00e9conciliation de Toutes les Choses, ultimement. Donc, il y a des p\u00e9riodes o\u00f9 l\u2019on p\u00e9rit, et puis, il viendra un temps o\u00f9 il y aura toute cette purge, ils passeront \u00e0 travers le Lac de Feu\u00a0; et le Lac de Feu les purgera et les purifiera. C\u2019est le but du Lac de Feu, on dit que c\u2019est le Lac de Feu et de Soufre. Le soufre \u00e9tait un agent de purification. C\u2019est \u00e7a que c\u2019\u00e9tait.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Donc, tout le monde, en fin de compte, sera purifi\u00e9. Maintenant, si vous voulez vivre dans le p\u00e9ch\u00e9, en pensant\u00a0: \u00ab\u00a0Ok, et bien, je serai sauv\u00e9 \u00e0 la fin, alors, eh, je peux faire ce qui me pla\u00eet.\u00a0\u00bb Ouais, d\u2019accord, et bien, vous ne serez pas tr\u00e8s satisfait des r\u00e9sultats de ce que vous faites, si vous allez simplement prendre cette attitude m\u00e9prisante envers Dieu. Il vous corrigera pour cela, croyez-moi. Il corrige, Il ch\u00e2tie, Il d\u00e9truit, Il fait tout cela. Il envoie l&#8217;\u00e9p\u00e9e, la famine et la peste. Les \u00c9critures le disent.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Vous voyez un fl\u00e9au qui arrive, certains de ces virus qui arrivent, comme cette chose qui est en train de se passer en Chine pour l\u2019instant\u00a0; comme la grippe espagnole, toutes ces choses.\u00a0 Elles sont toutes sous le contr\u00f4le de Dieu. Les famines qu\u2019Il a envoy\u00e9es \u00e0 Isra\u00ebl, les \u00e9p\u00e9es qu\u2019Il a envoy\u00e9es, avec Nabuchodonosor dirigeant Babylone, et effa\u00e7ant Isra\u00ebl, \u00e0 cause de leur m\u00e9chancet\u00e9, de leur p\u00e9ch\u00e9. Ils devenaient pires que les canan\u00e9ens qu\u2019ils avaient remplac\u00e9s. Les juifs excellent, et ils excellent aussi en mal\u00a0; en bien et en mal.\u00a0 Ils excellent, c\u2019est tout simple.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Cependant, Dieu va abaisser toute montagne et comblera toute vall\u00e9e. Il r\u00e9v\u00e9lera tout. Vous pouvez vous tenir l\u00e0, et penser et dire ce que vous voulez, en priv\u00e9 ou, peu importe, en public. Vous croyez que vous allez vous en sortir\u00a0? Vous devrez rendre des comptes pour chaque pens\u00e9e et chaque mot que vous nourrissez, que vous dites. C\u2019est ainsi. Vous n\u2019y \u00e9chapperez pas. Vous n\u2019y \u00e9chapperez pas. Pourquoi devriez-vous y \u00e9chapper\u00a0?\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">S\u2019il y a un Cr\u00e9ateur intelligent, et s\u2019Il veut la droiture et la justice, pourquoi devrait-Il vous permettre de vous \u00e9chapper\u00a0? \u00c7a n\u2019arrivera pas, les gars, \u00e7a n\u2019arrivera pas. Alors, repentez-vous de votre m\u00e9chancet\u00e9. Si Dieu vous en donne la gr\u00e2ce, si vous \u00eates capable de vous repentir, si vous \u00eates capable de changer de quelle que mani\u00e8re que ce soit, alors vous feriez mieux de le faire.\u00a0</span><br />\n<span style=\"color: #000000;\">Pas pour moi, pas pour que Victor re\u00e7oive une quelconque gloire, non. Il s\u2019agit du Seigneur J\u00e9sus-Christ. Il a pay\u00e9 de Son sang, il va falloir que vous commenciez \u00e0 d\u00e9bourser. C\u2019est ainsi.\u00a0 Ou bien en payer les cons\u00e9quences, et, croyez-moi, ce n\u2019est pas une chose \u00e0 faire. Je suis pass\u00e9 par l\u00e0, et je l\u2019ai fait. Ce n\u2019est pas bon, pas bon.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Mais je rends louange \u00e0 Dieu pour m\u2019avoir d\u00e9livr\u00e9 de tout cela. Et maintenant, je parle, en Son Nom.\u00a0 Et si vous, fous, voulez vous moquer de moi, et me tourner en ridicule, et me condamner, et me rire au nez\u2026 \u00ab\u00a0Oh, le gars se fait des illusions\u00a0\u00bb. Oh, pour autant que vous sachiez, il se peut que ce soit un certain aliment ou quelque chose qui soit arriv\u00e9 \u00e0 mon syst\u00e8me nerveux, ou mon \u00e9ducation, qui n\u2019\u00e9tait pas ma faute. Comment pouvez-vous le savoir\u00a0? Mais vous \u00eates pr\u00eats \u00e0 me condamner quand-m\u00eame, n\u2019est-ce pas\u00a0? Parce que vous n\u2019aimez pas la V\u00e9rit\u00e9, d\u2019accord\u00a0? Vous ne voulez pas voir les choses de fa\u00e7on objective, qu\u2019il y a quelque chose qui se passe ici, et peut-\u00eatre, compatir, me donner un peu de cr\u00e9dit, ou simplement une sorte de reconnaissance que cela pourrait \u00eatre quelque chose qui me d\u00e9passe et contre laquelle je ne peux rien faire.\u00a0 Je ne donne pas des excuses, je sais ce que je dis.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Je parle de vous pour l\u2019instant, et de votre attitude. Ces gens qui se moquent et rient, vous \u00eates des idiots, tous autant que vous \u00eates, vous qui vous moquez et riez de la droiture, de la v\u00e9rit\u00e9, d\u2019aucun de ces gens que je viens juste d\u2019\u00e9num\u00e9rer, en tant que des personnes qui disent la v\u00e9rit\u00e9, vous \u00eates tous une bande d\u2019idiots, et vous n\u2019avez pas la moindre id\u00e9e, vous n\u2019avez pas la moindre id\u00e9e. Vous l\u2019aurez, d\u2019une mani\u00e8re ou d\u2019une autre, d\u2019une mani\u00e8re ou d\u2019une autre. Amen, Seigneur, merci.</span></p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm\">&lt;&lt; Previous</a>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Next &gt;&gt;</strong></p>\n<!-- relpost-thumb-wrapper --><div class=\"relpost-thumb-wrapper\"><!-- filter-class --><div class=\"relpost-thumb-container\"><h3>Related posts:</h3><div style=\"clear: both\"></div><div style=\"clear: both\"></div><!-- relpost-block-container --><div class=\"relpost-block-container\"><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/christmas-is-a-biblical-celebration_french.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;Doctrine diabolique : No\u00ebl est une f\u00eate chr\u00e9tienne biblique&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>Doctrine diabolique : No\u00ebl est une f\u00eate chr\u00e9tienne biblique</b><br/>Faux. C\u2019est une c\u00e9l\u00e9bration, probablement la plus grande et la plus r\u00e9pandue que l\u2019Occident et m\u00eame le monde aient jamais connue ; toutefois, elle est tout sauf sainte pour Dieu et elle n\u2019a absolument rien \u00e0 voir avec le Seigneur J\u00e9sus-Christ, au Nom Duquel elle est c\u00e9l\u00e9br\u00e9e. No\u00ebl n\u2019a jamais rien eu \u00e0 voir avec Lui, et ne l\u2019aura jamais.</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/kicking-satan-out-of-heaven/demanding-the-gifts-despising-the-price.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;Demanding the Gifts, Despising the Price&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>Demanding the Gifts, Despising the Price</b><br/>There are those who demand the gifts of God while they despise the price required for those gifts to be made available to them. Riesah Prock from Shamanik Healing is such a one. In response to a recent Harvest Haven Newsletter she said, \"I appreciate your agricultural efforts and results and enjoy eating them, but not with a side of righteous commentary.\" In other words, \"I appreciate you serving me, but I have no interest in righteousness.\"</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/japanese/index.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;\u65e5\u672c\u8a9e\u306e\u30da\u30fc\u30b8\u3078\u3088\u3046\u3053\u305d&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/04/victor-thumb-new-150x150.jpg) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>\u65e5\u672c\u8a9e\u306e\u30da\u30fc\u30b8\u3078\u3088\u3046\u3053\u305d</b><br/>\u65e5\u672c\u8a9e\u306e\u30da\u30fc\u30b8\u3078\u3088\u3046\u3053\u305d</div></div></a></div><!-- close relpost-block-container --><div style=\"clear: both\"></div></div><!-- close filter class --></div><!-- close relpost-thumb-wrapper -->",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>English &#8211; French Source de la vid\u00e9o\u00a0: https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html Vous choisissez la V\u00e9rit\u00e9, et vous y mettez votre t\u00eate \u00e0 couper\u00a0; vous vous y engagez, vous ne faites pas que d\u2019en parler, ou de philosopher \u00e0 son propos. Vous y mettez votre t\u00eate \u00e0 couper, d\u2019accord\u00a0? Vous serez sauv\u00e9. \u00ab\u00a0Celui qui garde sa vie la perdra,\u00a0\u00bb <a class=\"read-more\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm\">&#8230;</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 331,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": { "footnotes": "" },
    "categories": [259, 368, 278, 348],
    "tags": [],
    "acf": [],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.2 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 20\u00a0: La v\u00e9rit\u00e9, le jugement et la r\u00e9conciliation. - The Path of Truth</title>\n<meta name=\"description\" content=\"English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0: https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html Vous choisissez la V\u00e9rit\u00e9,\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 20\u00a0: La v\u00e9rit\u00e9, le jugement et la r\u00e9conciliation. - The Path of Truth\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0: https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html Vous choisissez la V\u00e9rit\u00e9,\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"The Path of Truth\" />\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-30T22:03:46+00:00\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1349\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"898\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@thepathoftruth\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm\",\"name\":\"Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 20\u00a0: La v\u00e9rit\u00e9, le jugement et la r\u00e9conciliation. - The Path of Truth\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-30T21:59:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-30T22:03:46+00:00\",\"description\":\"English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0: https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html Vous choisissez la V\u00e9rit\u00e9,\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Translations\",\"item\":\"https://www.thepathoftruth.com/category/translations\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 20\u00a0: La v\u00e9rit\u00e9, le jugement et la r\u00e9conciliation.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"description\":\"\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).\",\"publisher\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"contentUrl\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"width\":1300,\"height\":300,\"caption\":\"The Path of Truth\"},\"image\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\"},\"sameAs\":[\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\",\"https://twitter.com/thepathoftruth\",\"https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ\"]}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->",
    "yoast_head_json": {
      "title": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 20\u00a0: La v\u00e9rit\u00e9, le jugement et la r\u00e9conciliation. - The Path of Truth",
      "description": "English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0: https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html Vous choisissez la V\u00e9rit\u00e9,",
      "robots": {
        "index": "index",
        "follow": "follow",
        "max-snippet": "max-snippet:-1",
        "max-image-preview": "max-image-preview:large",
        "max-video-preview": "max-video-preview:-1"
      },
      "canonical": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm",
      "og_locale": "en_US",
      "og_type": "article",
      "og_title": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 20\u00a0: La v\u00e9rit\u00e9, le jugement et la r\u00e9conciliation. - The Path of Truth",
      "og_description": "English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0: https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html Vous choisissez la V\u00e9rit\u00e9,",
      "og_url": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm",
      "og_site_name": "The Path of Truth",
      "article_publisher": "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
      "article_modified_time": "2023-09-30T22:03:46+00:00",
      "og_image": [
        {
          "width": 1349,
          "height": 898,
          "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png",
          "type": "image/png"
        }
      ],
      "twitter_card": "summary_large_image",
      "twitter_site": "@thepathoftruth",
      "twitter_misc": { "Est. reading time": "4 minutes" },
      "schema": {
        "@context": "https://schema.org",
        "@graph": [
          {
            "@type": "WebPage",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm",
            "name": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 20\u00a0: La v\u00e9rit\u00e9, le jugement et la r\u00e9conciliation. - The Path of Truth",
            "isPartOf": { "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website" },
            "datePublished": "2023-09-30T21:59:22+00:00",
            "dateModified": "2023-09-30T22:03:46+00:00",
            "description": "English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0: https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html Vous choisissez la V\u00e9rit\u00e9,",
            "breadcrumb": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm#breadcrumb"
            },
            "inLanguage": "en-US",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "ReadAction",
                "target": [
                  "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm"
                ]
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "BreadcrumbList",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm#breadcrumb",
            "itemListElement": [
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 1,
                "name": "Translations",
                "item": "https://www.thepathoftruth.com/category/translations"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 2,
                "name": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 20\u00a0: La v\u00e9rit\u00e9, le jugement et la r\u00e9conciliation."
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "WebSite",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "name": "The Path of Truth",
            "description": "\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).",
            "publisher": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization"
            },
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "SearchAction",
                "target": {
                  "@type": "EntryPoint",
                  "urlTemplate": "https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}"
                },
                "query-input": "required name=search_term_string"
              }
            ],
            "inLanguage": "en-US"
          },
          {
            "@type": "Organization",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization",
            "name": "The Path of Truth",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "logo": {
              "@type": "ImageObject",
              "inLanguage": "en-US",
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/",
              "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "contentUrl": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "width": 1300,
              "height": 300,
              "caption": "The Path of Truth"
            },
            "image": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/"
            },
            "sameAs": [
              "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
              "https://twitter.com/thepathoftruth",
              "https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ"
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "_links": {
      "self": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301951" }
      ],
      "collection": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages" }
      ],
      "about": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/types/page" }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/users/331"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/comments?post=301951"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301951/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 301958,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301951/revisions/301958"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/media?parent=301951"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/categories?post=301951"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/tags?post=301951"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 301938,
    "date": "2023-09-30T15:00:31",
    "date_gmt": "2023-09-30T21:00:31",
    "guid": { "rendered": "https://www.thepathoftruth.com/?page_id=301938" },
    "modified": "2023-09-30T16:03:06",
    "modified_gmt": "2023-09-30T22:03:06",
    "slug": "that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm",
    "title": {
      "rendered": "That Prophet, Episode #20 &#8211; Truth, Judgment, and Reconciliation"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>English &#8211; <a href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm\">French</a></strong></p>\n<p><script>!function(r,u,m,b,l,e){r._Rumble=b,r[b]||(r[b]=function(){(r[b]._=r[b]._||[]).push(arguments);if(r[b]._.length==1){l=u.createElement(m),e=u.getElementsByTagName(m)[0],l.async=1,l.src=\"https://rumble.com/embedJS/u8ybmz\"+(arguments[1].video?'.'+arguments[1].video:'')+\"/?url=\"+encodeURIComponent(location.href)+\"&args=\"+encodeURIComponent(JSON.stringify([].slice.apply(arguments))),e.parentNode.insertBefore(l,e)}})}(window, document, \"script\", \"Rumble\");</script></p>\n<div id=\"rumble_v99ohx\"></div>\n<p><script>\nRumble(\"play\", {\"video\":\"v99ohx\",\"div\":\"rumble_v99ohx\"});</script></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Video Source: </span><a href=\"https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html</a></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">You chose for the Truth, and you lay your neck on the line; you commit to it, you don\u2019t just talk about it, or philosophize about it. You lay your neck on the line, ok?\u00a0 You\u2019ll be saved. \u201cHe that keeps his life will lose it,\u201d Jesus said, \u201cHe that loses it for My sake, will save it.\u201d That\u2019s the way it is, that\u2019s the </span><strong style=\"color: #000000;\">facts</strong><span style=\"color: #000000;\">; that\u2019s the law of the universe. That\u2019s the way it is.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Any creature that denies his Creator, he perishes. That\u2019s all there is to it. And of course, we are talking about the Reconciliation of all Things, ultimately. So there are periods of perishing and then, there will come a time when there will be all that purging, they\u2019ll go through the Lake of Fire; and the Lake of Fire will purge them and purify them. That\u2019s what the Lake of Fire is for, it\u2019s the Lake of Fire and Brimstone, it says. Brimstone was a purifying agent. That\u2019s what it was.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">So, everybody, eventually, will be purified. Now, if you want to live in sin, thinking: \u201cOk, well, I\u2019m going to be saved in the end, so, hey, I can do what I please. \u201c Yeah, right, well, you won\u2019t be very pleased with the results of what you do, if you are just going to take that contemptuous attitude towards God. He\u2019ll fix you for that, believe me. He corrects, He chastens, He destroys, He does all of that. He sends the sword, and the famine, and the pestilence. The Scriptures say so.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">You see a plague coming along, some of these viruses that come along, like the thing that is happening there in China right now; like the Spanish influenza, all these things. These are all under God. The famines that He sent to Israel, the swords that He sent, with Nebuchadnezzar heading Babylon, and wiping out Israel, because of their wickedness, their sin. They were getting worse than the Canaanites that they replaced. The Jews excel, and they also excel in evil; in good and evil. They excel, that\u2019s all there is to it.\u00a0</span><br />\n<span style=\"color: #000000;\">However, God will level every mountain and fill every valley. And He\u2019ll make everything known. You can sit there, and think and say what you want, in privacy, or whatever, publicly. Do you think you\u2019ll get away with it? You are going to give an account for every thought and word that you harbor, that you speak. It\u2019s that way. You won\u2019t escape. You will not escape. Why should you escape?\u00a0</span><br />\n<span style=\"color: #000000;\">If there is an intelligent Creator and He wants righteousness and justice, why should He let you escape? It won\u2019t happen, people, it won\u2019t happen. So, repent of your wickedness. If God gives you the grace to do that, if you are able to repent, if you\u2019re able to change in any way, then you\u2019d better do it.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Not for my sake, not so that Victor gets some kind of glory, no. This is about the Lord Jesus Christ. He paid with His blood, you\u2019re going to have to start coughing up. That\u2019s all there is to it. Or suffer the consequences, and, believe me, you don\u2019t want to do that. Been there, done it. Not good, not good.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">But I praise God that He has delivered me from all of that. And now I speak, in His Name. And if you, fools, want to mock me, and deride me, and condemn me, laugh at me\u2026 \u201cOh, the guy\u2019s deluded.\u201d Oh, for all you know it might have been some kind of food or something that happened to my nervous system, or upbringing that wasn\u2019t my fault. How do you know? But you\u2019re ready to condemn me anyway, aren\u2019t you? Because you don\u2019t like the Truth, right? You don\u2019t want to see objectively, something happening here, and maybe give me some understanding, give me some credit, or just some sort of recognition that it could be something beyond me that I can\u2019t help. I\u2019m not giving excuses, I know what I am saying.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">I\u2019m talking about you right now, and your attitude. These people who mock and laugh, idiots, all of you, every last one of you that mock and laugh at righteousness, at truth, at any of these people that I am listing now, as people who speak truth, you are all a bunch of idiots, you don\u2019t have a clue, you don\u2019t have a clue. You will, one way or another, one way or another. Amen, Lord, thank You.\u00a0</span></p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm\">&lt;&lt; Previous</a>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <a href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm\">Next &gt;&gt;</a></strong></p>\n<div id=\"gtx-trans\" style=\"position: absolute; left: 368px; top: 55.5399px;\">\n<div class=\"gtx-trans-icon\"></div>\n</div>\n<!-- relpost-thumb-wrapper --><div class=\"relpost-thumb-wrapper\"><!-- filter-class --><div class=\"relpost-thumb-container\"><h3>Related posts:</h3><div style=\"clear: both\"></div><div style=\"clear: both\"></div><!-- relpost-block-container --><div class=\"relpost-block-container\"><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/the-issues-of-life/judge-righteous-judgment.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;&ldquo;Judge Righteous Judgment&rdquo;&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>&ldquo;Judge Righteous Judgment&rdquo;</b><br/>If not for the Lord being with us, we could not say or do anything regarding spiritual matters. On the other hand, in Him, we can and do judge everything (1 Corinthians 2:15), not after the appearance, but according to the Spirit, which is righteous judgment.\r\n</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/chinese/eternal-hell-gods-love-compatible_chinese.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;\u6c38\u6046\u7684\u5730\u7344\u548c\u4e0a\u5e1d\u7684\u611b\u662f\u5426\u76f8\u5bb9\uff1f&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>\u6c38\u6046\u7684\u5730\u7344\u548c\u4e0a\u5e1d\u7684\u611b\u662f\u5426\u76f8\u5bb9\uff1f</b><br/>English \u2013 Spanish \u2013 Chinese \r\n\r\n\u6211\u5011\u6536\u5230\u4e86\u9019\u5c01\u4fe1\uff1a\r\n\u7dad\u514b\u591a\uff0c\r\n\u6211\u7684\u540d\u5b57\u662f\u4e39\u5c3c\u723e\uff0c\u6211\u4e5f\u66fe\u8207\u83f2\u5229\u666e\u6703\u9762\u4e26\u4e00\u8d77\u5de5\u4f5c\u904e\u3002\u6211\u6b63\u5728\u95b1\u8b80\u4f60\u548c\u4fdd\u7f85\u7684\u96fb\u5b50\u90f5\u4ef6\uff0c\u6211\u6ce8\u610f\u5230\u60a8\u5728\u54ea\u88e1\u8aaa\uff1a\u300c\u6211\u77e5\u9053\uff0c\u5728\u300e\u57fa\u7763\u6559\u300f\u4e16\u754c\u88e1\uff0c\u6709\u5f88\u591a\u4e0d\u597d\u7684\u6587\u5b78\u4f5c\u54c1\uff0c\u6559\u5c0e\u8b0a\u8a00\uff0c\u4f8b\u5982\uff0c\u90a3\u4e9b\u6c92\u6709\u5f97\u6551\u7684\u4eba\u6c38\u53d7\u6298\u78e8\u6559\u7fa9\u3002\u5f9e\u672a\u6709\u904e\u6bd4\u9019\u66f4\u919c\u964b\u7684\u8b0a\u8a00\u3002\u9019\u662f\u5c0d\u4e0a\u5e1d\u7684\u672c\u6027\u548c\u54c1\u683c\u7684\u8ab9\u8b17\u3002\u300d\u60a8\u662f\u5728\u8aaa\u60a8\u4e0d\u76f8\u4fe1\u5730\u7344\u6216\u6c38\u6046\u7684\u8a5b\u5492\u55ce\uff1f\u6211\u4e0d\u660e\u767d\u60a8\u5728\u8aaa\u4ec0\u9ebc\u3002\u6b64\u5916\uff0c\u5728\u60a8\u7d66\u83f2\u5229\u666e\u7684\u96fb\u5b50\u90f5\u4ef6\u4e2d\uff0c\u6211\u6ce8\u610f\u5230\u4e00\u7a2e\u6cae\u55aa\u7684\u8a9e\u6c23\uff0c\u5e7e\u4e4e\u5230\u4e86\u8cac\u7f75\u7684\u7a0b\u5ea6\u3002\u60a8\u8a8d\u70ba\u9019\u7a2e\u8a9e\u6c23\u662f\u4e00\u7a2e\u611b\u548c\u95dc\u61f7\uff0c\u662f\u5c0d\u83f2\u5229\u666e\u7684\u9020\u5c31\u548c\u9f13\u52f5\u55ce\uff1f\r\n\u4e39\u5c3c\u723e\r\n\r\n\u6211\u5011\u6191\u4fe1\u5fc3\u800c\u6d3b\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u6191\u773c\u898b\u3002\r\n\u7dad\u514b\u591a\u548c\u4fdd\u7f85\u7684\u56de\u8986\uff1a\r\n\u55e8\u4e39\u5c3c\u723e\uff0c\r\n\u4f60\u4f86\u4fe1\u7684\u7d50\u5c3e (\u300c\u6211\u5011\u6191\u4fe1\u5fc3\u800c\u6d3b\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u6191\u773c\u898b\u300d) \u672c\u8cea\u4e0a\u5c31\u662f\u6211\u5011\u544a\u8a34\u83f2\u5229\u666e\u7684\u3002\u4f60\u8a8d\u4e0d\u51fa\u4f86\u55ce\uff1f\u6211\u8a8d\u70ba\u4f60\u767c\u9001\u8a72\u8072\u660e\u662f\u6211\u5011\u7d66\u4ed6\u7684\u4fe1\u7684\u7d50\u679c\u3002\u6211\u53ef\u80fd\u662f\u932f\u7684\uff0c\u4f46\u5982\u679c\u662f\u5c0d\u7684\uff0c\u8af7\u523a\u7684\u662f\u4f60\u6703\u628a\u5b83\u767c\u7d66\u6211\u5011\u3002\r\n\u6211\u8a8d\u70ba\u4f60\u76f8\u4fe1\u4e00\u500b\u6c38\u6046\u7684\u3001\u6298\u78e8\u4eba\u7684\u5730\u7344\u3002\u96d6\u7136\u8056\u7d93\u6e05\u695a\u5730\u8868\u660e\u5730\u7344\u7684\u5b58\u5728\uff0c\u4f46\u4e0d\u662f\u5728\u5927\u591a\u6578\u65b0\u6559\u6216\u5929\u4e3b\u6559\u5708\u5b50\u4e2d\u6240\u5ba3\u63da\u7684\u5730\u7344\u3002\u5927\u591a\u6578\u4eba\u767c\u73fe\u6216\u5c07\u767c\u73fe\u81ea\u5df1\u8eab\u8655\u7684\u5730\u7344\u662f\u4e00\u7a2e\u9ed1\u6697\u548c\u6666\u6f80\u7684\u72c0\u614b\uff0c\u662f\u6b7b\u8005\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4ed6\u5011\u300c\u4e00\u7121\u6240\u77e5\u300d(\u5118\u7ba1\u4ed6\u5011\u53ef\u80fd\u8a8d\u70ba\u81ea\u5df1\u77e5\u9053)\u3002\u4ed6\u5011\u5728\u5c6c\u9748\u4e0a\u5c0d\u4e0a\u5e1d\u662f\u7121\u610f\u8b58\u7684\u3002\r\n\u7576\u7136\uff0c\u5728\u9ed1\u6697\u4e2d\uff0c\u8207\u4e0a\u5e1d\u7684\u9748\u9694\u7d55\uff0c\u90a3\u88e1\u6709\u7121\u77e5\u3001\u61fc\u6015\u3001\u7f3a\u4e4f\u7406\u89e3\u3001\u62dc\u5076\u50cf\u548c\u675f\u7e1b\uff0c\u66f4\u4e0d\u7528\u8aaa\u6298\u78e8\u3002\u4f46\u662f\u5728\u4f86\u4e16\u662f\u5426\u6709\u5b57\u9762\u7684\u3001\u8eab\u9ad4\u4e0a\u7684\u61f2\u7f70\u4e4b\u706b\uff1f\u6c92\u6709\u3002\u5730\u7344\u6703\u6c38\u9060\u5b58\u5728\u55ce\uff1f\u4e0d (\u555f\u793a\u9304 20:14)\u3002\u6709\u6c92\u6709\u50cf\u8a79\u59c6\u58eb\u738b\u6b3d\u5b9a\u7248\u7ffb\u8b6f\u7684\u90a3\u6a23\u300c\u6c38\u9060\u7684\u8a5b\u5492\uff0c\u300d\u5373\u8207\u4e0a\u5e1d\u300c\u6c38\u6c38\u9060\u9060\u300d\u7684\u9694\u7d55\uff1f\u6c92\u6709\u3002\u95b1\u8b80\u201c\u6c38\u9060\u201d\u3001\u201c\u6c38\u4e45\u201d\u3001\u548c\u201c\u5730\u7344\u201d\u7684\u771f\u6b63\u8056\u7d93\u542b\u7fa9\u3002\r\n\u53ea\u6709\u4e0a\u5e1d\u662f\u4e0d\u673d\u7684\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u7942\u6388\u4e88\u7684\u4eba\u3002\u6c38\u6046\u7684\u8a5b\u5492\u548c\u6298\u78e8\u662f\u90aa\u60e1\u3001\u7570\u6559\u601d\u60f3\u7684\u7de8\u9020\uff0c\u8a66\u5716\u5411\u4eba\u5011\u704c\u8f38\u6050\u61fc\uff0c\u4ee5\u63a7\u5236\u4ed6\u5011\u3002\u5929\u4e3b\u6559\u6703\uff0c\u5f9e\u541b\u58eb\u5766\u4e01\u958b\u59cb\uff0c\u4f7f\u7528\u9019\u7a2e\u53ef\u6015\u7684\u6559\u7fa9\uff0c\u800c\u65b0\u6559\u5f92\u7e7c\u7e8c\u5229\u7528\u4f7f\u7528\u5b83\u3002\u4e0a\u5e1d\u4e0d\u6703\u901a\u904e\u6050\u61fc\u4f86\u7372\u52dd\u3002\r\n\u5982\u679c\u4f60\u770b\u4e00\u4e0b\u5e0c\u4f2f\u4f86\u8a9e\u548c\u5e0c\u81d8\u8a9e\u7ffb\u8b6f\u6210\u82f1\u8a9e\u7684\u300c\u5730\u7344\u300d\u548c\u300c\u6c38\u9060\u300d\u9019\u5169\u500b\u8a5e\uff0c\u5b83\u5011\u6c92\u6709\u63d0\u5230\u4e00\u500b\u6c92\u6709\u76e1\u982d\u7684\u72c0\u614b\u3002\u95dc\u65bc\u9019\u4e9b\u554f\u984c\uff0c\u6211\u6709\u5f88\u591a\u6587\u7ae0\u53ef\u4ee5\u767c\u7d66\u4f60\u3002\u76ee\u524d\uff0c\u95b1\u8b80\u6211\u5011\u300a\u842c\u7269\u7684\u5fa9\u8208\u300b\u7684\u90e8\u5206\uff0c\u4f60\u9084\u53ef\u4ee5\u95b1\u8b80\u60e1\u9b54\u822c\u7684\u6559\u7fa9\uff1b\u4f60\u61c9\u8a72\u7279\u5225\u95b1\u8b80\u6c38\u7121\u6b62\u5883\u7684\u6298\u78e8\u3002\r\n\u4f60\u53ef\u80fd\u60f3(\u6216\u4e0d\u60f3) \u95b1\u8b80\u7684\u53e6\u4e00\u7bc7\u6587\u7ae0\u662f\uff1a\u90aa\u6559\u7684\u771f\u5be6\u6a19\u8a18\uff0c\u4e26\u8003\u616e\u4f60\u7684\u7acb\u5834\u3002\r\n\u4e39\u5c3c\u723e\uff0c\u6211\u61f7\u7591\u7576\u4f60\u5e7e\u4e4e\u9084\u6c92\u6709\u89f8\u53ca\u6211\u5011\u7684\u8457\u4f5c\u6642\uff0c\u4f60\u4e0d\u6703\u540c\u610f\u5b83\u5011\uff0c\u4f46\u5b83\u5011\u662f\u771f\u5be6\u7684\u3001\u7b26\u5408\u8056\u7d93\u7684\u3001\u7531\u4e0a\u5e1d\u6559\u5c0e\u7684\uff0c\u90a3\u4e9b\u4e0d\u540c\u610f\u9019\u4e9b\u6559\u7fa9\u7684\u4eba\u4e0d\u662f\u4e0a\u5e1d\u6d3e\u4f86\u50b3\u6559\u7684\u3002\u4ed6\u5011\u662f\u51fa\u65bc\u81ea\u5df1\u7684\u516c\u7fa9\u548c\u5047\u5b9a\u800c\u5ba3\u8b1b\u7684\uff0c\u5c0d\u4ed6\u5011\u8072\u7a31\u4ee3\u8868\u7684\u552f\u4e00\u7684\u90a3\u500b\u662f\u4e00\u7121\u6240\u77e5\u3002\r\n\u5224\u65b7\u4e86\u6211\u5c0d\u83f2\u5229\u666e\u8aaa\u8a71\u7684\u8a9e\u6c23\u5f8c\uff0c\u4f60\u554f\uff1a\u300c\u60a8\u8a8d\u70ba\u9019\u7a2e\u8a9e\u6c23\u662f\u4e00\u7a2e\u611b\u548c\u95dc\u61f7\uff0c\u662f\u5c0d\u83f2\u5229\u666e\u7684\u9020\u5c31\u548c\u9f13\u52f5\u55ce\uff1f\u300d\u5c0d\u65bc\u9019\u500b\u554f\u984c\uff0c\u6211\u7684\u56de\u7b54\uff1a\u300c\u662f\u7684\uff0c\u300d\u6211\u5f88\u6e05\u695a\u4f60\u4e0d\u6703\u90a3\u6a23\u7406\u89e3\u4e0a\u5e1d\u7684\u611b\u3002\u5c31\u5728\u4eca\u5929\uff0c\u6211 (\u90e8\u5206)\u5beb\u4fe1\u7d66\u53e6\u4e00\u500b\u4eba\uff1a\r\n\u300c\u4e8b\u5be6\u4e0a\uff0c\u4eba\u5c07\u4ed6\u4eba\u5438\u5f15\u5230\u4e0a\u5e1d\u9762\u524d\u7684\u884c\u70ba\u6070\u597d\u662f\u6575\u57fa\u7763\u9748\u7684\u4e00\u500b\u986f\u8457\u7279\u5fb5\u3002\u4eba\u5047\u8a2d\u4ed6\u5011\u5728\u57fa\u7763\u88e1\u7684\uff0c\u8a8d\u70ba\u4ed6\u5011\u53ef\u4ee5\u901a\u904e\u300e\u5728\u4ed6\u5011\u88e1\u9762\u7684\u5149\u300f\u4f86\u300e\u611b\u300f\u4eba\u6b78\u795e\uff0c\u56e0\u6b64\uff0c\u4ed6\u5011\u4ee5\u300e\u80fd\u529b\u4f5c\u898b\u8b49\u3002\u300f\u4e8b\u5be6\u662f\uff0c\u4ed6\u5011\u4ee5\u4ed6\u5011\u7684\u611b\u4f5c\u8b49\u6b78\u7d66\u81ea\u5df1\uff0c\u540c\u6642\u5728\u5ba3\u544a\u7942\u7684\u540d\u3002\u820a\u7d04\u6216\u65b0\u7d04\u90fd\u6c92\u6709\u8a18\u8f09\u8056\u5f92\u901a\u904e\u611b\u4ed6\u5011\u8d0f\u5f97\u4efb\u4f55\u4eba\u5230\u4e0a\u5e1d\u9762\u524d\u2026\u7121\u8655\uff0c\u751a\u81f3\u662f\u8207\u8036\u7a4c\u3002\u9019\u5c31\u662f\u6575\u57fa\u7763\u7684\u9748\u3002\u300d\r\n\u4f60\u53ef\u4ee5\u95b1\u8b80\u7684\u6709\u95dc\u8a72\u4e3b\u984c\u7684\u6587\u7ae0\u6709\uff1a\r\n\u865b\u5047\u5b97\u6559\u4eba\u58eb\u559c\u611b\u90a3\u618e\u6068(\u62d2\u7d55)\u4e0a\u5e1d\r\n\u4e0a\u5e1d\u53ea\u8aaa\u51fa\u67d4\u548c\u7684\u8a71\u8a9e\u55ce\uff1f\r\n\r\n\u7aed\u529b\u7dad\u8b77\u5f9e\u524d\u4e00\u6b21\u5c31\u5168\u4ea4\u7d66\u4e86\u8056\u5f92\u7684\u4fe1\u4ef0\uff0c\r\n\r\n\u7dad\u514b\u591a\r\n\u4e39\u5c3c\u723e\uff0c\u6211\u662f\u4fdd\u7f85\u3002\r\n\u6211\u60f3\u88dc\u5145\u4e00\u9ede\u3002\r\n\u6709\u8da3\u7684\u662f\u4f60\u5728\u540c\u4e00\u5c01\u4fe1\u4e2d\u8a62\u554f\u95dc\u65bc\u5730\u7344\u548c\u611b\u3002\u6211\u5011\u7d93\u5e38\u767c\u73fe\u90a3\u4e9b\u6307\u8cac\u6211\u5011\u6c92\u6709\u611b\u5fc3\u7684\u4eba\uff0c\u4ed6\u5011\u76f8\u4fe1\u4e26\u5ba3\u63da\u5168\u80fd\u548c\u611b\u7684\u5316\u8eab\u7684\u4e0a\u5e1d\uff0c\u7942\u5275\u9020\u4e86...</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;That Prophet, Episode #18 - The Glorious Name of Jesus Christ&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>That Prophet, Episode #18 - The Glorious Name of Jesus Christ</b><br/>English - French\r\n!function(r,u,m,b,l,e){r._Rumble=b,r[b]||(r[b]=function(){(r[b]._=r[b]._||[]).push(arguments);if(r[b]._.length==1){l=u.createElement(m),e=u.getElementsByTagName(m)[0],l.async=1,l.src=\"https://rumble.com/embedJS/u8ybmz\"+(arguments[1].video?'.'+arguments[1].video:'')+\"/?url=\"+encodeURIComponent(location.href)+\"&args=\"+encodeURIComponent(JSON.stringify([].slice.apply(arguments))),e.parentNode.insertBefore(l,e)}})}(window, document, \"script\", \"Rumble\");\r\n\r\n\r\nRumble(\"play\", {\"video\":\"v99nzv\",\"div\":\"rumble_v99nzv\"});\r\n\r\nVideo Source: https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html\r\n\r\nThe Lord Jesus Christ is where it\u2019s at. People use His Name in vain, no problem. Oh\u2026 you know all the expressions, right? You watch any movie; why is it always His Name that is used and abused? Why? Why? Have you thought of that? Nobody else\u2019s! Only His.\u00a0\r\n\r\nAnd then, when you talk about Him, just in casual conversation, the people, they start to blush, they start to turn their shoulders, they change the subject. They\u2019re afraid. Or they might say: \u201cWell, you know, I kind of agree with you, I kind of believe the same things you do. I just don\u2019t attribute it to a person. I just don\u2019t see it as a person, it\u2019s more of this ethereal being, this source of energy.\u201d Or whatever. Garbage, total garbage.\u00a0\r\n\r\nIt takes intelligence, an intelligent person to create things. Atheists, evolutionists, people that don\u2019t believe in a Creator\u2026 Idiots, just a bunch of bloo...</div></div></a></div><!-- close relpost-block-container --><div style=\"clear: both\"></div></div><!-- close filter class --></div><!-- close relpost-thumb-wrapper -->",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>English &#8211; French Video Source: https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html You chose for the Truth, and you lay your neck on the line; you commit to it, you don\u2019t just talk about it, or philosophize about it. You lay your neck on the line, ok?\u00a0 You\u2019ll be saved. \u201cHe that keeps his life will lose it,\u201d Jesus said, \u201cHe <a class=\"read-more\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm\">&#8230;</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 331,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": { "footnotes": "" },
    "categories": [368, 278, 383],
    "tags": [],
    "acf": [],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.2 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>That Prophet, Episode #20 - Truth, Judgment, and Reconciliation - The Path of Truth</title>\n<meta name=\"description\" content=\"English - French Video Source: https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html You chose for the Truth, and you\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"That Prophet, Episode #20 - Truth, Judgment, and Reconciliation - The Path of Truth\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"English - French Video Source: https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html You chose for the Truth, and you\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"The Path of Truth\" />\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-30T22:03:06+00:00\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1349\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"898\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@thepathoftruth\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm\",\"name\":\"That Prophet, Episode #20 - Truth, Judgment, and Reconciliation - The Path of Truth\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-30T21:00:31+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-30T22:03:06+00:00\",\"description\":\"English - French Video Source: https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html You chose for the Truth, and you\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"All Teachings\",\"item\":\"https://www.thepathoftruth.com/category/teachings\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Restitution of All Things\",\"item\":\"https://www.thepathoftruth.com/category/teachings/restitution\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"That Prophet, Episode #20 &#8211; Truth, Judgment, and Reconciliation\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"description\":\"\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).\",\"publisher\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"contentUrl\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"width\":1300,\"height\":300,\"caption\":\"The Path of Truth\"},\"image\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\"},\"sameAs\":[\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\",\"https://twitter.com/thepathoftruth\",\"https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ\"]}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->",
    "yoast_head_json": {
      "title": "That Prophet, Episode #20 - Truth, Judgment, and Reconciliation - The Path of Truth",
      "description": "English - French Video Source: https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html You chose for the Truth, and you",
      "robots": {
        "index": "index",
        "follow": "follow",
        "max-snippet": "max-snippet:-1",
        "max-image-preview": "max-image-preview:large",
        "max-video-preview": "max-video-preview:-1"
      },
      "canonical": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm",
      "og_locale": "en_US",
      "og_type": "article",
      "og_title": "That Prophet, Episode #20 - Truth, Judgment, and Reconciliation - The Path of Truth",
      "og_description": "English - French Video Source: https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html You chose for the Truth, and you",
      "og_url": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm",
      "og_site_name": "The Path of Truth",
      "article_publisher": "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
      "article_modified_time": "2023-09-30T22:03:06+00:00",
      "og_image": [
        {
          "width": 1349,
          "height": 898,
          "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png",
          "type": "image/png"
        }
      ],
      "twitter_card": "summary_large_image",
      "twitter_site": "@thepathoftruth",
      "twitter_misc": { "Est. reading time": "4 minutes" },
      "schema": {
        "@context": "https://schema.org",
        "@graph": [
          {
            "@type": "WebPage",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm",
            "name": "That Prophet, Episode #20 - Truth, Judgment, and Reconciliation - The Path of Truth",
            "isPartOf": { "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website" },
            "datePublished": "2023-09-30T21:00:31+00:00",
            "dateModified": "2023-09-30T22:03:06+00:00",
            "description": "English - French Video Source: https://rumble.com/vbvuol-that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.html You chose for the Truth, and you",
            "breadcrumb": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm#breadcrumb"
            },
            "inLanguage": "en-US",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "ReadAction",
                "target": [
                  "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm"
                ]
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "BreadcrumbList",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm#breadcrumb",
            "itemListElement": [
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 1,
                "name": "All Teachings",
                "item": "https://www.thepathoftruth.com/category/teachings"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 2,
                "name": "Restitution of All Things",
                "item": "https://www.thepathoftruth.com/category/teachings/restitution"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 3,
                "name": "That Prophet, Episode #20 &#8211; Truth, Judgment, and Reconciliation"
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "WebSite",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "name": "The Path of Truth",
            "description": "\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).",
            "publisher": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization"
            },
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "SearchAction",
                "target": {
                  "@type": "EntryPoint",
                  "urlTemplate": "https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}"
                },
                "query-input": "required name=search_term_string"
              }
            ],
            "inLanguage": "en-US"
          },
          {
            "@type": "Organization",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization",
            "name": "The Path of Truth",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "logo": {
              "@type": "ImageObject",
              "inLanguage": "en-US",
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/",
              "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "contentUrl": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "width": 1300,
              "height": 300,
              "caption": "The Path of Truth"
            },
            "image": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/"
            },
            "sameAs": [
              "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
              "https://twitter.com/thepathoftruth",
              "https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ"
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "_links": {
      "self": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301938" }
      ],
      "collection": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages" }
      ],
      "about": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/types/page" }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/users/331"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/comments?post=301938"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301938/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 301957,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301938/revisions/301957"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/media?parent=301938"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/categories?post=301938"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/tags?post=301938"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 301922,
    "date": "2023-09-26T21:08:52",
    "date_gmt": "2023-09-27T03:08:52",
    "guid": { "rendered": "https://www.thepathoftruth.com/?page_id=301922" },
    "modified": "2023-09-26T21:28:10",
    "modified_gmt": "2023-09-27T03:28:10",
    "slug": "the-ukrainian-connection",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm",
    "title": { "rendered": "The Ukrainian Connection" },
    "content": {
      "rendered": "<p>Concerning the Ukraine/Russian World War Three. Yes, WW3 is here. At: <a href=\"https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0dUdBuymehesy9ovRSvXk4WEkwUJvCG43DA5n25PYaktRgVshwa2pSo2DWFLtGKHwl&amp;id=100023827545761\">Tucker Carlson Talks To Colonel Douglas Macgregor About The Ukraine War</a> as posted by Jill Veldkamp, today.</p>\n<p>She wrote as an intro: &#8220;Tucker Carlson interviews, Col. Douglas MacGregor about the war in Ukraine.</p>\n<p>He seems to be one of the more rational voices speaking out about what he calls, an American-led proxy war against Russia.</p>\n<p>I heard him in another interview refer to Russians and Ukrainians as being essentially the same people. It reminded me of what Victor said about them being brothers.&#8221;</p>\n<p><strong>Victor says:</strong></p>\n<p>There&#8217;s so much to &#8220;unpack&#8221; personally for me in this present national, international day, the last days, the Day of the Lord. Why this ethnic scene? Why Ukraine? Why me?</p>\n<p>Why my unexpected letter <a href=\"https://www.thepathoftruth.com/the-solution-for-the-russian-ukrainian-war\">The Solution for the Russian/Ukrainian War</a> with its thrust on the Ukrainians and Russians? Suddenly, I&#8217;m calling on the Ukrainians to repent.</p>\n<p>Why study the Ukrainian language after 70 years of not speaking it from age 6, having had no thought of connecting these things converging at this time?</p>\n<p>Why is Ukraine now discovered as THE modern historic corruption center of the world?</p>\n<p>Why the destruction of Ukraine by the WEF, Zelensky, NATO, and the US \u2013 the horrendous attack against Ukraine, allegedly by Russia but allegedly by the Azov Brigade within the Ukraine, the Nazi organization Colonel Douglas MacGregor and many others mention?</p>\n<p>Why in these last few years, after decades on the internet, my introduction on FB to the Hafichuk family in Ukraine and elsewhere in the world?</p>\n<p>Why, after 40 years of being a believer, called a &#8220;Christian,&#8221; a Jew, that is a true spiritual child not of the worldly, carnal nature of Judaism or Christianity, but of God, is there a re-introduction to the &#8220;old man&#8221; (Biblical term) Hafichuk family on FB, from my graveyard past, even another member with my very name, spelled &#8220;Viktor Hafiichuk&#8221;? Who knew? Is this a &#8220;Take Two&#8221; of sorts?</p>\n<p>Why a recent genealogy interest and study of my Ukrainian roots, not that I have cared so much for these things as a believer who left all behind half a century ago, this world no longer being mine because I&#8217;ve sought and &#8220;found a better city,&#8221; having become a citizen of the Kingdom of God? What&#8217;s going on? What IS GOING ON?</p>\n<p>Truth be told, I still don&#8217;t care. But it&#8217;s happening anyway, with likely more to come. Are these things all happenstance coincidences or orchestrations from above with a Marvelous Plan that is so personally related and carried out, yet totally beyond me?</p>\n<p>Surely, there&#8217;s great significance! And Canada is so involved through its present socialist government and entwinement with the WEF. Hasn&#8217;t Klaus Schwab publicly boasted of &#8220;penetrating more than half&#8221; of the Trudeau governing cabinet?</p>\n<p>Somehow, I recently &#8220;chanced&#8221; on a man at my son&#8217;s office, Geoffrey Papero, who has clued me in some on Ukraine; he lived there for a time. It was a curious meeting charged with an energy I haven&#8217;t explained. I&#8217;m perplexed by it. He tells me Christia Freeland, Canada&#8217;s Deputy Prime Minister is Ukrainian and has a relatively close connection with Klaus Schwab and George Soros. World news confirms it. And how deeply is Canada, a minor country in this world, like Ukraine, having such significance suddenly? How is it Ukraine is one of the most corrupt countries in the world according to various reports? How are the Bidens so tied in with it?</p>\n<p>And how is it that the province I live in &#8211; Alberta, is the one province of Canada locked in a &#8220;battle to the finish&#8221; through Premier Danielle Smith against the federal Trudeau Liberal regime led by Christia Freeland? And how are the two women facing off on this momentous battlefield, both Ukrainian and both from Alberta, my province since 1981 when God commanded me to enter from Manitoba, my birth province? (I&#8217;m told Premier Danielle is also Ukrainian.)</p>\n<p>And how is it that my son with his small video company, Symbol Syndication was chosen by the Daily Wire in Nashville to shoot an interview in Calgary with Danielle Smith and Jordan Peterson? Not because of the Ukrainian/Russian conflict but as players in the Canadian conflict, which is directly related to the other?</p>\n<p>How are all these things so if not appointed from above, that is, by powers above men?! And all this coming together, clustering in very recent years? Tell me there&#8217;s nothing to all this. How can we reasonably argue against these things?</p>\n<p>People, there are upwards of 250-300 countries in this world&#8217;s present structure. Why do Canada and Ukraine, of past world historical mediocrity suddenly and dramatically have such meaningful existence?</p>\n<p>Just 2 more very soft, almost meaningless, touches on Ukraine. Sometimes we say, &#8220;Ukraine&#8221; without an article and sometimes with, as in &#8220;The Ukraine?&#8221;</p>\n<p>What gives?</p>\n<p>And two, as I study Ukrainian at DuoLingo, I learn that the word in Ukrainian for &#8220;country&#8221; is, you guessed it, &#8220;ukraine.&#8221; How many other country names do we do that with? Possibly others but I can&#8217;t think of one off the top. For instance, is it Canada or &#8220;the&#8221; Canada,&#8221; Russia or &#8220;the&#8221; Russia, France or &#8220;the France&#8221;?</p>\n<p>And does &#8220;Canada&#8221; mean, &#8220;country&#8221;? No. The original word is &#8220;Kanata,&#8221; a native word meaning, &#8220;village.&#8221; No other country names mean &#8220;country&#8221; in their language.</p>\n<p>There may be an exception I now think of, that being &#8220;Congo,&#8221; and &#8220;the&#8221; Congo. But does Congo mean &#8220;country&#8221; like the word &#8220;country&#8221; in Ukrainian is &#8220;ukraine&#8221;? According to etymology, &#8220;Congo&#8221; is derived from a people called &#8220;hunters.&#8221;</p>\n<p>I think there&#8217;s a reason for this peculiarity with Ukraine, being that Ukraine is a humble nation among the nations, not necessarily in geographical size, population, natural resources, or military strength, but in God&#8217;s sight, as if to say, &#8220;You are merely a country and shall be called that, a simple country.&#8221; Sound silly? It may be, but one must admit this is unusual.</p>\n<p>It&#8217;s also on record, at least by world Jewry but also by others, that Ukraine has been the cruelest of nations in persecuting the Jews, even more than the Germans, Russians, and Poles. So, it seems God is dealing with the guiltiest of all countries against Jews now?</p>\n<p>My letter confronted the Ukrainians on confessing and repenting of their sins against Jews if they were to have any hope of surviving. And they must forgive their brothers, the Russians.</p>\n<p>And irony of ironies, the so-called leader of Ukraine &#8211; Zelensky, is a Jew!!! That&#8217;s right, a Jew!</p>\n<p>Now, my wife just tells me that our one son Jonathan&#8217;s best friend&#8217;s wife, whom he just married, is Ukrainian. Where are all these Ukrainians coming from? Not a very significant tidbit in this subject, but still&#8230;?</p>\n<p>I expect I&#8217;m nitpicking now and digressing a little.</p>\n<p>Where are we going with all of this? Ask God. Don&#8217;t ask me. I don&#8217;t know. He does. I only see the amazing connections. I can claim no fame, credit, qualifications, or deliberate involvement in any of this, except as a passive component being carried along on a conveyor belt in the events of history, just an ordinary, nobody Ukrainian of tens of millions around the world.</p>\n<p>EXCEPT, that I am God&#8217;s man of His Day, His chosen servant to represent Him in this world as no other. I&#8217;m nobody, He knows it, many people know it, and yet He has chosen to be Everybody in me.</p>\n<p>Tell me how things in the works here prove to be only silly imaginations. I have nothing to defend or explain, only to relay to you what I see and as they present themselves. Ignore the small stuff, fine, but what about the big?</p>\n<p>And if you don&#8217;t believe them or their amazing relationships with one another, then YOU are the one to explain, not me.</p>\n<p>What do you do with all of this? Does it matter? Do you have any choice? Why am I telling you these things? I don&#8217;t know, except that I see them, am excited to see them, and know they&#8217;re headed in momentous historical directions, carrying me with them.</p>\n<p>I can surely say that God has called me as His express servant in this Great Day of Judgment (yes, that&#8217;s what I call it). I believe all this Ukrainian connection has much to do with it, and I have much to speak to this day if anyone will listen.</p>\n<p>Rare are those who will listen, as it&#8217;s so been with all the prophets throughout history, Biblical included. Isaiah has said: &#8220;Who hath believed our report? And to whom is the arm of the LORD revealed?&#8221; (Isaiah 53:1) That entire chapter 53 of Isaiah has put Jewry in an unimaginable conundrum because of their unbelief. It is well to pay good attention to it, speaking unequivocally of none other than Yeshua HaMashiach, the Lord Jesus Christ. Many Jews have eliminated this chapter from their own Tanakh. They can&#8217;t reasonably explain it away.</p>\n<p>They can&#8217;t stand seeing His Face. But He will save them and is even now at work to accomplish His will for the whole world, both Jews and Gentiles.</p>\n<p>This is That Great and Final Day.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Concerning the Ukraine/Russian World War Three. Yes, WW3 is here. At: Tucker Carlson Talks To Colonel Douglas Macgregor About The Ukraine War as posted by Jill Veldkamp, today. She wrote as an intro: &#8220;Tucker Carlson interviews, Col. Douglas MacGregor about the war in Ukraine. He seems to be one of the more rational voices speaking <a class=\"read-more\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm\">&#8230;</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 331,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": { "footnotes": "" },
    "categories": [272, 496],
    "tags": [],
    "acf": [],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.2 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>The Ukrainian Connection - The Path of Truth</title>\n<meta name=\"description\" content=\"Concerning the Ukraine/Russian World War Three. Yes, WW3 is here. At: Tucker Carlson Talks To Colonel Douglas Macgregor About The Ukraine War as posted by\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"The Ukrainian Connection - The Path of Truth\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Concerning the Ukraine/Russian World War Three. Yes, WW3 is here. At: Tucker Carlson Talks To Colonel Douglas Macgregor About The Ukraine War as posted by\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"The Path of Truth\" />\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-27T03:28:10+00:00\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1349\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"898\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@thepathoftruth\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"7 minutes\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm\",\"name\":\"The Ukrainian Connection - The Path of Truth\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-27T03:08:52+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-27T03:28:10+00:00\",\"description\":\"Concerning the Ukraine/Russian World War Three. Yes, WW3 is here. At: Tucker Carlson Talks To Colonel Douglas Macgregor About The Ukraine War as posted by\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"All Teachings\",\"item\":\"https://www.thepathoftruth.com/category/teachings\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"The Ukrainian Connection\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"description\":\"\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).\",\"publisher\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"contentUrl\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"width\":1300,\"height\":300,\"caption\":\"The Path of Truth\"},\"image\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\"},\"sameAs\":[\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\",\"https://twitter.com/thepathoftruth\",\"https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ\"]}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->",
    "yoast_head_json": {
      "title": "The Ukrainian Connection - The Path of Truth",
      "description": "Concerning the Ukraine/Russian World War Three. Yes, WW3 is here. At: Tucker Carlson Talks To Colonel Douglas Macgregor About The Ukraine War as posted by",
      "robots": {
        "index": "index",
        "follow": "follow",
        "max-snippet": "max-snippet:-1",
        "max-image-preview": "max-image-preview:large",
        "max-video-preview": "max-video-preview:-1"
      },
      "canonical": "https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm",
      "og_locale": "en_US",
      "og_type": "article",
      "og_title": "The Ukrainian Connection - The Path of Truth",
      "og_description": "Concerning the Ukraine/Russian World War Three. Yes, WW3 is here. At: Tucker Carlson Talks To Colonel Douglas Macgregor About The Ukraine War as posted by",
      "og_url": "https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm",
      "og_site_name": "The Path of Truth",
      "article_publisher": "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
      "article_modified_time": "2023-09-27T03:28:10+00:00",
      "og_image": [
        {
          "width": 1349,
          "height": 898,
          "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png",
          "type": "image/png"
        }
      ],
      "twitter_card": "summary_large_image",
      "twitter_site": "@thepathoftruth",
      "twitter_misc": { "Est. reading time": "7 minutes" },
      "schema": {
        "@context": "https://schema.org",
        "@graph": [
          {
            "@type": "WebPage",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm",
            "name": "The Ukrainian Connection - The Path of Truth",
            "isPartOf": { "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website" },
            "datePublished": "2023-09-27T03:08:52+00:00",
            "dateModified": "2023-09-27T03:28:10+00:00",
            "description": "Concerning the Ukraine/Russian World War Three. Yes, WW3 is here. At: Tucker Carlson Talks To Colonel Douglas Macgregor About The Ukraine War as posted by",
            "breadcrumb": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm#breadcrumb"
            },
            "inLanguage": "en-US",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "ReadAction",
                "target": [
                  "https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm"
                ]
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "BreadcrumbList",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/the-ukrainian-connection.htm#breadcrumb",
            "itemListElement": [
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 1,
                "name": "All Teachings",
                "item": "https://www.thepathoftruth.com/category/teachings"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 2,
                "name": "The Ukrainian Connection"
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "WebSite",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "name": "The Path of Truth",
            "description": "\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).",
            "publisher": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization"
            },
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "SearchAction",
                "target": {
                  "@type": "EntryPoint",
                  "urlTemplate": "https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}"
                },
                "query-input": "required name=search_term_string"
              }
            ],
            "inLanguage": "en-US"
          },
          {
            "@type": "Organization",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization",
            "name": "The Path of Truth",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "logo": {
              "@type": "ImageObject",
              "inLanguage": "en-US",
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/",
              "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "contentUrl": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "width": 1300,
              "height": 300,
              "caption": "The Path of Truth"
            },
            "image": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/"
            },
            "sameAs": [
              "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
              "https://twitter.com/thepathoftruth",
              "https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ"
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "_links": {
      "self": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301922" }
      ],
      "collection": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages" }
      ],
      "about": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/types/page" }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/users/331"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/comments?post=301922"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301922/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 301926,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301922/revisions/301926"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/media?parent=301922"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/categories?post=301922"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/tags?post=301922"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 301915,
    "date": "2023-09-25T20:26:19",
    "date_gmt": "2023-09-26T02:26:19",
    "guid": { "rendered": "https://www.thepathoftruth.com/?page_id=301915" },
    "modified": "2023-09-25T20:26:19",
    "modified_gmt": "2023-09-26T02:26:19",
    "slug": "een-nieuwe-creatie",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm",
    "title": { "rendered": "Een nieuwe creatie" },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/poems/a-new-creation.htm\">English</a> &#8211; Dutch</strong></p>\n<p>Tot op de dag van zijn dood, weigerde mijn vader mij te geloven en kon en wilde hij niet begrijpen dat wat God in mij had gedaan een onverenigbaar verschil had gecre\u00eberd tussen hem en mij, niet alleen in termen van denken en manier van leven, maar ook in diepste wezen.</p>\n<p>Hij bleef hunkeren naar de oude Victor, van wie hij ooit de vader was, en wilde niet accepteren dat ik gestorven was. Hij ging naar zijn graf en bleef hangen bij het mijne. Had hij maar in plaats van het graf van ons beide, de opstanding verlangd. Welke man bij zijn gezond verstand zou de lucht en de vogels willen inruilen voor ondergronds en wormen? Dus in alle verdriet keerde ik hem de rug toe, zonder spijt, nee, nog voor geen moment.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Je bent bij mijn graf blijven hangen, verlangend naar je zoon;</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Ik heb de duisternis verlaten voor het licht en wat gedaan is, is gedaan.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">De verandering in mij kan niet worden waargenomen door het zwakke menselijke zicht</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">En dus denk je dat ik ongelijk heb, en bent er zeker van jouw gelijk.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Rede slaagt er niet in de dingen in mijn nieuwe leven te begrijpen;</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Verklaringen voldoen niet, ze leiden alleen maar tot ruzie.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Mensen, gewoonten, herinneringen roepen, maar ik heb oud ingeruild voor nieuw;</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Ik heb alles wat slecht en onwaar is, ingeruild voor dat wat goed is en waar.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Ik ben een vreemdeling in deze wereld, die je nog nooit hebt ontmoet;</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Ik heb alleen deze buitenste schil gehouden waarop jouw hart is gericht.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Mijn leven is verborgen in Jezus Christus; me geloven doe je niet;</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Jullie harten zijn heel hard en koud, want de waarheid zochten jullie niet.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Ik loop liever op vreemd grondgebied dan trouw te zijn aan deze kwaadaardige wereld,</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">En ruil de vuile vodden en het zwoegen in voor prachtige en koninklijke gewaden.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Koninklijk bloed stroomt door mijn aderen, terwijl ik door heilige steegjes wordt geleid;</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Ik heb de wereld van pijn en verdriet verlaten en beklim de hoogten naar grotere opbrengsten.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Ik weet dat ik op een dag zal terugkeren voor anderen die gaan komen</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Net als ieder mens, op zijn eigen tijd, tot iedereen is opgenomen in de som.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">Groot en glorieus zal de dag zijn, waarop alle mensen het zwaard laten vallen</p>\n<p style=\"padding-left: 30px;\" data-raofz=\"18\">En in harmonie hun handen opheven, om onze machtige Heer te prijzen.</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Dauphin, 1978, 79</p>\n<!-- relpost-thumb-wrapper --><div class=\"relpost-thumb-wrapper\"><!-- filter-class --><div class=\"relpost-thumb-container\"><h3>Related posts:</h3><div style=\"clear: both\"></div><div style=\"clear: both\"></div><!-- relpost-block-container --><div class=\"relpost-block-container\"><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/spanish/poems/la-verdad.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;La Verdad&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>La Verdad</b><br/>\u00bfQui\u00e9n ha sabido que el D\u00eda del Se\u00f1or, el Gran D\u00eda del Juicio llega en el siervo ungido de Dios que viene sin advertencia, fanfarria u observaci\u00f3n? \u00bfQui\u00e9n ha sabido que \u00c9l no solo viene como ladr\u00f3n, sino que tambi\u00e9n permanece y act\u00faa como tal y deja los hogares que ha visitado con sus debidos juicios, mientras que la mayor\u00eda no lo sabe hasta mucho despu\u00e9s?</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/proverbes-1251-1500.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;Proverbes 1251-1500&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>Proverbes 1251-1500</b><br/>Les principes de la vie ont de nombreuses manifestations, chacune d\u2019entre elles pouvant \u00eatre exprim\u00e9e comme un proverbe. Un proverbe peut appara\u00eetre simple en surface, exprimant une \u00e9vidence, au point m\u00eame de donner l\u2019impression que c\u2019est un simplet qui parle. Cependant, \u00e0 mesure qu\u2019une personne contemple les mots et recherche une signification plus profonde, il ou elle sera r\u00e9compens\u00e9 (e) d\u2019un conseil et d\u2019un discernement qui sert bien dans de nombreuses applications de la vie, si Dieu choisit de les lui impartir.</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/japanese/index.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;\u65e5\u672c\u8a9e\u306e\u30da\u30fc\u30b8\u3078\u3088\u3046\u3053\u305d&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/04/victor-thumb-new-150x150.jpg) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>\u65e5\u672c\u8a9e\u306e\u30da\u30fc\u30b8\u3078\u3088\u3046\u3053\u305d</b><br/>\u65e5\u672c\u8a9e\u306e\u30da\u30fc\u30b8\u3078\u3088\u3046\u3053\u305d</div></div></a></div><!-- close relpost-block-container --><div style=\"clear: both\"></div></div><!-- close filter class --></div><!-- close relpost-thumb-wrapper -->",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>English &#8211; Dutch Tot op de dag van zijn dood, weigerde mijn vader mij te geloven en kon en wilde hij niet begrijpen dat wat God in mij had gedaan een onverenigbaar verschil had gecre\u00eberd tussen hem en mij, niet alleen in termen van denken en manier van leven, maar ook in diepste wezen. Hij <a class=\"read-more\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm\">&#8230;</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 331,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": { "footnotes": "" },
    "categories": [267, 380, 348],
    "tags": [],
    "acf": [],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.2 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Een nieuwe creatie - The Path of Truth</title>\n<meta name=\"description\" content=\"English - Dutch Tot op de dag van zijn dood, weigerde mijn vader mij te geloven en kon en wilde hij niet begrijpen dat wat God in mij had gedaan een\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Een nieuwe creatie - The Path of Truth\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"English - Dutch Tot op de dag van zijn dood, weigerde mijn vader mij te geloven en kon en wilde hij niet begrijpen dat wat God in mij had gedaan een\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"The Path of Truth\" />\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1349\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"898\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@thepathoftruth\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm\",\"name\":\"Een nieuwe creatie - The Path of Truth\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-26T02:26:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-26T02:26:19+00:00\",\"description\":\"English - Dutch Tot op de dag van zijn dood, weigerde mijn vader mij te geloven en kon en wilde hij niet begrijpen dat wat God in mij had gedaan een\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Translations\",\"item\":\"https://www.thepathoftruth.com/category/translations\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Een nieuwe creatie\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"description\":\"\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).\",\"publisher\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"contentUrl\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"width\":1300,\"height\":300,\"caption\":\"The Path of Truth\"},\"image\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\"},\"sameAs\":[\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\",\"https://twitter.com/thepathoftruth\",\"https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ\"]}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->",
    "yoast_head_json": {
      "title": "Een nieuwe creatie - The Path of Truth",
      "description": "English - Dutch Tot op de dag van zijn dood, weigerde mijn vader mij te geloven en kon en wilde hij niet begrijpen dat wat God in mij had gedaan een",
      "robots": {
        "index": "index",
        "follow": "follow",
        "max-snippet": "max-snippet:-1",
        "max-image-preview": "max-image-preview:large",
        "max-video-preview": "max-video-preview:-1"
      },
      "canonical": "https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm",
      "og_locale": "en_US",
      "og_type": "article",
      "og_title": "Een nieuwe creatie - The Path of Truth",
      "og_description": "English - Dutch Tot op de dag van zijn dood, weigerde mijn vader mij te geloven en kon en wilde hij niet begrijpen dat wat God in mij had gedaan een",
      "og_url": "https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm",
      "og_site_name": "The Path of Truth",
      "article_publisher": "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
      "og_image": [
        {
          "width": 1349,
          "height": 898,
          "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png",
          "type": "image/png"
        }
      ],
      "twitter_card": "summary_large_image",
      "twitter_site": "@thepathoftruth",
      "twitter_misc": { "Est. reading time": "2 minutes" },
      "schema": {
        "@context": "https://schema.org",
        "@graph": [
          {
            "@type": "WebPage",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm",
            "name": "Een nieuwe creatie - The Path of Truth",
            "isPartOf": { "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website" },
            "datePublished": "2023-09-26T02:26:19+00:00",
            "dateModified": "2023-09-26T02:26:19+00:00",
            "description": "English - Dutch Tot op de dag van zijn dood, weigerde mijn vader mij te geloven en kon en wilde hij niet begrijpen dat wat God in mij had gedaan een",
            "breadcrumb": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm#breadcrumb"
            },
            "inLanguage": "en-US",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "ReadAction",
                "target": [
                  "https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm"
                ]
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "BreadcrumbList",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/dutch/a-new-creation_dutch.htm#breadcrumb",
            "itemListElement": [
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 1,
                "name": "Translations",
                "item": "https://www.thepathoftruth.com/category/translations"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 2,
                "name": "Een nieuwe creatie"
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "WebSite",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "name": "The Path of Truth",
            "description": "\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).",
            "publisher": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization"
            },
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "SearchAction",
                "target": {
                  "@type": "EntryPoint",
                  "urlTemplate": "https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}"
                },
                "query-input": "required name=search_term_string"
              }
            ],
            "inLanguage": "en-US"
          },
          {
            "@type": "Organization",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization",
            "name": "The Path of Truth",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "logo": {
              "@type": "ImageObject",
              "inLanguage": "en-US",
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/",
              "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "contentUrl": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "width": 1300,
              "height": 300,
              "caption": "The Path of Truth"
            },
            "image": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/"
            },
            "sameAs": [
              "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
              "https://twitter.com/thepathoftruth",
              "https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ"
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "_links": {
      "self": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301915" }
      ],
      "collection": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages" }
      ],
      "about": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/types/page" }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/users/331"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/comments?post=301915"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301915/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 301918,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301915/revisions/301918"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/media?parent=301915"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/categories?post=301915"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/tags?post=301915"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 301902,
    "date": "2023-09-25T08:45:07",
    "date_gmt": "2023-09-25T14:45:07",
    "guid": { "rendered": "https://www.thepathoftruth.com/?page_id=301902" },
    "modified": "2023-09-30T16:27:57",
    "modified_gmt": "2023-09-30T22:27:57",
    "slug": "ce-prophete-episode-19-les-athees-et-les-evolutionnistes-sont-des-idiots",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm",
    "title": {
      "rendered": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 19 : Les ath\u00e9es et les \u00e9volutionnistes sont des idiots."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm\">English</a> &#8211; French</strong></p>\n<p><script>!function(r,u,m,b,l,e){r._Rumble=b,r[b]||(r[b]=function(){(r[b]._=r[b]._||[]).push(arguments);if(r[b]._.length==1){l=u.createElement(m),e=u.getElementsByTagName(m)[0],l.async=1,l.src=\"https://rumble.com/embedJS/u8ybmz\"+(arguments[1].video?'.'+arguments[1].video:'')+\"/?url=\"+encodeURIComponent(location.href)+\"&args=\"+encodeURIComponent(JSON.stringify([].slice.apply(arguments))),e.parentNode.insertBefore(l,e)}})}(window, document, \"script\", \"Rumble\");</script></p>\n<div id=\"rumble_v99obj\"></div>\n<p><script>\nRumble(\"play\", {\"video\":\"v99obj\",\"div\":\"rumble_v99obj\"});</script><br />\n<span style=\"color: #000000; ;background: transparent;\">Source de la vid\u00e9o\u00a0: </span><a href=\"https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html</a></p>\n<p><span style=\"color: #000000; ;background: transparent;\">Les ath\u00e9es, les \u00e9volutionnistes, les gens qui ne croient pas en un Cr\u00e9ateur\u2026 Des idiots, juste une bande de sacr\u00e9s idiots, c\u2019est tout ce qu\u2019ils sont\u00a0;\u00a0stupides, stupides, stupides. Les gens sont tellement stupides.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000; ;background: transparent;\">Lorsqu\u2019ils ne croient pas la v\u00e9rit\u00e9, lorsqu\u2019ils s\u2019opposent au Seigneur J\u00e9sus-Christ, et lorsqu\u2019ils sont embarrass\u00e9s par le Fils de l\u2019Homme, Il les renie, devant le P\u00e8re et les anges\u00a0;\u00a0et ils font des idiots d\u2019eux-m\u00eames.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000; ;background: transparent;\">J\u2019ai \u00e9t\u00e9 coupable de toutes ces choses\u00a0;\u00a0moi aussi, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 coupable de toutes ces choses, alors je ne peux condamner personne. Mais je peux vous dire\u00a0: \u00ab\u00a0J\u2019\u00e9tais stupide, j\u2019\u00e9tais un idiot.\u00a0\u00bb Et donc, tous ceux qui sont dans cette position maintenant, ils sont stupides et ils sont idiots.</span></p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm\">&lt;&lt; Previous</a>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <a href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation_french.htm\">Next &gt;&gt;</a></strong></p>\n<div id=\"gtx-trans\" style=\"position: absolute; left: 436px; top: 720.505px;\">\n<div class=\"gtx-trans-icon\"></div>\n</div>\n<!-- relpost-thumb-wrapper --><div class=\"relpost-thumb-wrapper\"><!-- filter-class --><div class=\"relpost-thumb-container\"><h3>Related posts:</h3><div style=\"clear: both\"></div><div style=\"clear: both\"></div><!-- relpost-block-container --><div class=\"relpost-block-container\"><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/i-am-that-prophet_french.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 1 : Je suis ce proph\u00e8te.&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 1 : Je suis ce proph\u00e8te.</b><br/>Transcription fran\u00e7aise de la vid\u00e9o \u00ab Je suis ce proph\u00e8te. \u00bb </div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/letters/french/that-prophet-episode-17-when-you-are-afraid-you-are-dead_french.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 17\u00a0:\u00a0Lorsque vous avez peur, vous \u00eates mort.&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 17\u00a0:\u00a0Lorsque vous avez peur, vous \u00eates mort.</b><br/>Transcription fran\u00e7aise de la vid\u00e9o \u00ab Lorsque vous avez peur, vous \u00eates mort \u00bb.</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/spanish/prayer_spanish.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;La Oraci&oacute;n&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>La Oraci&oacute;n</b><br/>La Oraci&oacute;n</div></div></a></div><!-- close relpost-block-container --><div style=\"clear: both\"></div></div><!-- close filter class --></div><!-- close relpost-thumb-wrapper -->",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>English &#8211; French Source de la vid\u00e9o\u00a0: https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html Les ath\u00e9es, les \u00e9volutionnistes, les gens qui ne croient pas en un Cr\u00e9ateur\u2026 Des idiots, juste une bande de sacr\u00e9s idiots, c\u2019est tout ce qu\u2019ils sont\u00a0;\u00a0stupides, stupides, stupides. Les gens sont tellement stupides. Lorsqu\u2019ils ne croient pas la v\u00e9rit\u00e9, lorsqu\u2019ils s\u2019opposent au Seigneur J\u00e9sus-Christ, et lorsqu\u2019ils sont <a class=\"read-more\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm\">&#8230;</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 331,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": { "footnotes": "" },
    "categories": [286, 289, 259, 383, 348],
    "tags": [],
    "acf": [],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.2 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 19 : Les ath\u00e9es et les \u00e9volutionnistes sont des idiots. - The Path of Truth</title>\n<meta name=\"description\" content=\"English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0: https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html Les ath\u00e9es, les\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 19 : Les ath\u00e9es et les \u00e9volutionnistes sont des idiots. - The Path of Truth\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0: https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html Les ath\u00e9es, les\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"The Path of Truth\" />\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-30T22:27:57+00:00\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1349\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"898\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@thepathoftruth\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm\",\"name\":\"Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 19 : Les ath\u00e9es et les \u00e9volutionnistes sont des idiots. - The Path of Truth\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-25T14:45:07+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-30T22:27:57+00:00\",\"description\":\"English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0: https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html Les ath\u00e9es, les\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Translations\",\"item\":\"https://www.thepathoftruth.com/category/translations\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 19 : Les ath\u00e9es et les \u00e9volutionnistes sont des idiots.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"description\":\"\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).\",\"publisher\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"contentUrl\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"width\":1300,\"height\":300,\"caption\":\"The Path of Truth\"},\"image\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\"},\"sameAs\":[\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\",\"https://twitter.com/thepathoftruth\",\"https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ\"]}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->",
    "yoast_head_json": {
      "title": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 19 : Les ath\u00e9es et les \u00e9volutionnistes sont des idiots. - The Path of Truth",
      "description": "English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0: https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html Les ath\u00e9es, les",
      "robots": {
        "index": "index",
        "follow": "follow",
        "max-snippet": "max-snippet:-1",
        "max-image-preview": "max-image-preview:large",
        "max-video-preview": "max-video-preview:-1"
      },
      "canonical": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm",
      "og_locale": "en_US",
      "og_type": "article",
      "og_title": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 19 : Les ath\u00e9es et les \u00e9volutionnistes sont des idiots. - The Path of Truth",
      "og_description": "English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0: https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html Les ath\u00e9es, les",
      "og_url": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm",
      "og_site_name": "The Path of Truth",
      "article_publisher": "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
      "article_modified_time": "2023-09-30T22:27:57+00:00",
      "og_image": [
        {
          "width": 1349,
          "height": 898,
          "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png",
          "type": "image/png"
        }
      ],
      "twitter_card": "summary_large_image",
      "twitter_site": "@thepathoftruth",
      "twitter_misc": { "Est. reading time": "1 minute" },
      "schema": {
        "@context": "https://schema.org",
        "@graph": [
          {
            "@type": "WebPage",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm",
            "name": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 19 : Les ath\u00e9es et les \u00e9volutionnistes sont des idiots. - The Path of Truth",
            "isPartOf": { "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website" },
            "datePublished": "2023-09-25T14:45:07+00:00",
            "dateModified": "2023-09-30T22:27:57+00:00",
            "description": "English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0: https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html Les ath\u00e9es, les",
            "breadcrumb": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm#breadcrumb"
            },
            "inLanguage": "en-US",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "ReadAction",
                "target": [
                  "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm"
                ]
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "BreadcrumbList",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm#breadcrumb",
            "itemListElement": [
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 1,
                "name": "Translations",
                "item": "https://www.thepathoftruth.com/category/translations"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 2,
                "name": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 19 : Les ath\u00e9es et les \u00e9volutionnistes sont des idiots."
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "WebSite",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "name": "The Path of Truth",
            "description": "\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).",
            "publisher": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization"
            },
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "SearchAction",
                "target": {
                  "@type": "EntryPoint",
                  "urlTemplate": "https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}"
                },
                "query-input": "required name=search_term_string"
              }
            ],
            "inLanguage": "en-US"
          },
          {
            "@type": "Organization",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization",
            "name": "The Path of Truth",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "logo": {
              "@type": "ImageObject",
              "inLanguage": "en-US",
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/",
              "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "contentUrl": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "width": 1300,
              "height": 300,
              "caption": "The Path of Truth"
            },
            "image": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/"
            },
            "sameAs": [
              "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
              "https://twitter.com/thepathoftruth",
              "https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ"
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "_links": {
      "self": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301902" }
      ],
      "collection": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages" }
      ],
      "about": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/types/page" }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/users/331"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/comments?post=301902"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301902/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 301953,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301902/revisions/301953"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/media?parent=301902"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/categories?post=301902"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/tags?post=301902"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 301899,
    "date": "2023-09-25T08:42:22",
    "date_gmt": "2023-09-25T14:42:22",
    "guid": { "rendered": "https://www.thepathoftruth.com/?page_id=301899" },
    "modified": "2023-09-30T15:12:24",
    "modified_gmt": "2023-09-30T21:12:24",
    "slug": "that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm",
    "title": {
      "rendered": "That Prophet, Episode #19: Atheists and Evolutionists are Idiots"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>English &#8211; <a href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm\">French</a></strong></p>\n<p><script>!function(r,u,m,b,l,e){r._Rumble=b,r[b]||(r[b]=function(){(r[b]._=r[b]._||[]).push(arguments);if(r[b]._.length==1){l=u.createElement(m),e=u.getElementsByTagName(m)[0],l.async=1,l.src=\"https://rumble.com/embedJS/u8ybmz\"+(arguments[1].video?'.'+arguments[1].video:'')+\"/?url=\"+encodeURIComponent(location.href)+\"&args=\"+encodeURIComponent(JSON.stringify([].slice.apply(arguments))),e.parentNode.insertBefore(l,e)}})}(window, document, \"script\", \"Rumble\");</script></p>\n<div id=\"rumble_v99obj\"></div>\n<p><script>\nRumble(\"play\", {\"video\":\"v99obj\",\"div\":\"rumble_v99obj\"});</script><br />\n<span style=\"color: #000000; ;background: transparent;\">Video Source: </span><a href=\"https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html</a></p>\n<p><span style=\"color: #000000; ;background: transparent;\">Atheists, evolutionists, people that don\u2019t believe in a Creator\u2026 Idiots, just a bunch of blooming idiots, that\u2019s all they are; stupid, stupid, stupid. People are soooo stupid.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000; ;background: transparent;\">When they don\u2019t believe the truth, when they stand against the Lord Jesus Christ, and when they are ashamed of the Son of Man, He denies them, before the Father and the angels; and they just make total idiots of themselves.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000; ;background: transparent;\">I\u2019ve been guilty of all these things; I, too, have been guilty of all these things, so I can\u2019t condemn anybody. But I can tell you: \u201cI was stupid, I was an idiot.\u201d And so all those that are in that position now, they\u2019re stupid and they\u2019re idiots.</span></p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm\">&lt;&lt; Previous</a>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <a href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm\">Next &gt;&gt;</a></strong></p>\n<!-- relpost-thumb-wrapper --><div class=\"relpost-thumb-wrapper\"><!-- filter-class --><div class=\"relpost-thumb-container\"><h3>Related posts:</h3><div style=\"clear: both\"></div><div style=\"clear: both\"></div><!-- relpost-block-container --><div class=\"relpost-block-container\"><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/falsehood-exposed/atheism/god-who-wasnt-there.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;The God Who Wasn&#039;t There: A New Kind of Movie Review&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>The God Who Wasn't There: A New Kind of Movie Review</b><br/>Here we review not so much the movie, but the man who made it. We address where the man who conceived this film, through his religious experiences and subsequent bitterness, is coming from, and thereby the content, which we rate PG - Perfectly Godless.</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 18 : Le Nom glorieux de J\u00e9sus-Christ.&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 18 : Le Nom glorieux de J\u00e9sus-Christ.</b><br/>English - French\r\n!function(r,u,m,b,l,e){r._Rumble=b,r[b]||(r[b]=function(){(r[b]._=r[b]._||[]).push(arguments);if(r[b]._.length==1){l=u.createElement(m),e=u.getElementsByTagName(m)[0],l.async=1,l.src=\"https://rumble.com/embedJS/u8ybmz\"+(arguments[1].video?'.'+arguments[1].video:'')+\"/?url=\"+encodeURIComponent(location.href)+\"&args=\"+encodeURIComponent(JSON.stringify([].slice.apply(arguments))),e.parentNode.insertBefore(l,e)}})}(window, document, \"script\", \"Rumble\");\r\n\r\n\r\nRumble(\"play\", {\"video\":\"v99nzv\",\"div\":\"rumble_v99nzv\"});\r\nSource de la vid\u00e9o\u00a0:\u00a0https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html\r\n\r\nLe Seigneur J\u00e9sus-Christ est ce qui compte. Les gens utilisent Son Nom en vain, pas de probl\u00e8me. Oh\u00a0\u2026 vous connaissez toutes les expressions, n\u2019est-ce pas\u00a0?\u00a0Regardez un film, n\u2019importe lequel\u00a0;\u00a0pourquoi est-ce toujours Son Nom que l\u2019on use et abuse\u00a0?\u00a0Pourquoi\u00a0?\u00a0Pourquoi\u00a0?\u00a0Est-ce que vous avez r\u00e9fl\u00e9chi \u00e0 cela\u00a0? Ce n\u2019est pas celui de n\u2019importe qui d\u2019autre\u00a0!\u00a0Seulement le Sien.\r\n\r\nEt puis, lorsque vous parlez de Lui, tout simplement dans une conversation normale, les gens, ils commencent \u00e0 rougir, ils commencent \u00e0 tourner les \u00e9paules, ils changent de sujet. Ils ont peur.\u00a0 Ou peut-\u00eatre qu\u2019ils diront\u00a0:\u00a0\u00ab\u00a0Eh bien, vous savez, je suis un peu d\u2019accord avec vous, je crois un peu les m\u00eames choses. Mais je ne les attribue pas \u00e0 une personne. Je ne vois pas \u00e7a comme \u00e9tant une personne, c\u2019est plus comme un \u00eatre \u00e9th\u00e9r\u00e9, cette source d\u2019\u00e9nergie.\u00a0\u00bb Ou quoi que ce s...</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;That Prophet, Episode #22 - Exposing the False and Manifesting The True&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>That Prophet, Episode #22 - Exposing the False and Manifesting The True</b><br/>!function(r,u,m,b,l,e){r._Rumble=b,r[b]||(r[b]=function(){(r[b]._=r[b]._||[]).push(arguments);if(r[b]._.length==1){l=u.createElement(m),e=u.getElementsByTagName(m)[0],l.async=1,l.src=\"https://rumble.com/embedJS/u8ybmz\"+(arguments[1].video?'.'+arguments[1].video:'')+\"/?url=\"+encodeURIComponent(location.href)+\"&args=\"+encodeURIComponent(JSON.stringify([].slice.apply(arguments))),e.parentNode.insertBefore(l,e)}})}(window, document, \"script\", \"Rumble\");\r\n\r\n\r\nRumble(\"play\", {\"video\":\"v99p2f\",\"div\":\"rumble_v99p2f\"});\r\n\r\nVideo Source: https://rumble.com/vbvv93-that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.html\r\n\r\nThank You, Lord. Thank You, Lord Jesus\u2026 For the words to be said, and You\u2019ll give me the words to speak.\r\n\r\nI\u2019d like to start off by making very clear to everyone, whether they receive it or not, whether they understand, whether they believe me or not\u2026 I do want to make it very clear where I\u2019m coming from.\u00a0\r\n\r\nAnd that is that I love the Lord Jesus Christ. He appeared to me in a dream in 1972; He gave me repentance in 1973. He took my vices away; I had all kinds of vices: smoking and drinking, masturbating, yes, which many, many people do; that I know, in dealing with thousands of people. All of vile things that happen in this world. And some people even condone those sorts of things, as though there was something good about them, or healthy about them, or necessary; it\u2019s all garbage.\r\n\r\nBut anyway, back in 1973, the Lord gave me repentance, turned my ...</div></div></a></div><!-- close relpost-block-container --><div style=\"clear: both\"></div></div><!-- close filter class --></div><!-- close relpost-thumb-wrapper -->",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>English &#8211; French Video Source: https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html Atheists, evolutionists, people that don\u2019t believe in a Creator\u2026 Idiots, just a bunch of blooming idiots, that\u2019s all they are; stupid, stupid, stupid. People are soooo stupid. When they don\u2019t believe the truth, when they stand against the Lord Jesus Christ, and when they are ashamed of the Son <a class=\"read-more\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm\">&#8230;</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 331,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": { "footnotes": "" },
    "categories": [286, 383],
    "tags": [],
    "acf": [],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.2 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>That Prophet, Episode #19: Atheists and Evolutionists are Idiots - The Path of Truth</title>\n<meta name=\"description\" content=\"English - French Video Source: https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html Atheists, evolutionists,\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"That Prophet, Episode #19: Atheists and Evolutionists are Idiots - The Path of Truth\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"English - French Video Source: https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html Atheists, evolutionists,\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"The Path of Truth\" />\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-30T21:12:24+00:00\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1349\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"898\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@thepathoftruth\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm\",\"name\":\"That Prophet, Episode #19: Atheists and Evolutionists are Idiots - The Path of Truth\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-25T14:42:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-30T21:12:24+00:00\",\"description\":\"English - French Video Source: https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html Atheists, evolutionists,\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"All Teachings\",\"item\":\"https://www.thepathoftruth.com/category/teachings\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Atheism\",\"item\":\"https://www.thepathoftruth.com/category/teachings/atheism\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"That Prophet, Episode #19: Atheists and Evolutionists are Idiots\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"description\":\"\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).\",\"publisher\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"contentUrl\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"width\":1300,\"height\":300,\"caption\":\"The Path of Truth\"},\"image\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\"},\"sameAs\":[\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\",\"https://twitter.com/thepathoftruth\",\"https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ\"]}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->",
    "yoast_head_json": {
      "title": "That Prophet, Episode #19: Atheists and Evolutionists are Idiots - The Path of Truth",
      "description": "English - French Video Source: https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html Atheists, evolutionists,",
      "robots": {
        "index": "index",
        "follow": "follow",
        "max-snippet": "max-snippet:-1",
        "max-image-preview": "max-image-preview:large",
        "max-video-preview": "max-video-preview:-1"
      },
      "canonical": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm",
      "og_locale": "en_US",
      "og_type": "article",
      "og_title": "That Prophet, Episode #19: Atheists and Evolutionists are Idiots - The Path of Truth",
      "og_description": "English - French Video Source: https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html Atheists, evolutionists,",
      "og_url": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm",
      "og_site_name": "The Path of Truth",
      "article_publisher": "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
      "article_modified_time": "2023-09-30T21:12:24+00:00",
      "og_image": [
        {
          "width": 1349,
          "height": 898,
          "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png",
          "type": "image/png"
        }
      ],
      "twitter_card": "summary_large_image",
      "twitter_site": "@thepathoftruth",
      "twitter_misc": { "Est. reading time": "1 minute" },
      "schema": {
        "@context": "https://schema.org",
        "@graph": [
          {
            "@type": "WebPage",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm",
            "name": "That Prophet, Episode #19: Atheists and Evolutionists are Idiots - The Path of Truth",
            "isPartOf": { "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website" },
            "datePublished": "2023-09-25T14:42:22+00:00",
            "dateModified": "2023-09-30T21:12:24+00:00",
            "description": "English - French Video Source: https://rumble.com/vbvui7-that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.html Atheists, evolutionists,",
            "breadcrumb": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm#breadcrumb"
            },
            "inLanguage": "en-US",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "ReadAction",
                "target": [
                  "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm"
                ]
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "BreadcrumbList",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm#breadcrumb",
            "itemListElement": [
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 1,
                "name": "All Teachings",
                "item": "https://www.thepathoftruth.com/category/teachings"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 2,
                "name": "Atheism",
                "item": "https://www.thepathoftruth.com/category/teachings/atheism"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 3,
                "name": "That Prophet, Episode #19: Atheists and Evolutionists are Idiots"
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "WebSite",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "name": "The Path of Truth",
            "description": "\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).",
            "publisher": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization"
            },
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "SearchAction",
                "target": {
                  "@type": "EntryPoint",
                  "urlTemplate": "https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}"
                },
                "query-input": "required name=search_term_string"
              }
            ],
            "inLanguage": "en-US"
          },
          {
            "@type": "Organization",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization",
            "name": "The Path of Truth",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "logo": {
              "@type": "ImageObject",
              "inLanguage": "en-US",
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/",
              "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "contentUrl": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "width": 1300,
              "height": 300,
              "caption": "The Path of Truth"
            },
            "image": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/"
            },
            "sameAs": [
              "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
              "https://twitter.com/thepathoftruth",
              "https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ"
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "_links": {
      "self": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301899" }
      ],
      "collection": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages" }
      ],
      "about": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/types/page" }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/users/331"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/comments?post=301899"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301899/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 301944,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301899/revisions/301944"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/media?parent=301899"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/categories?post=301899"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/tags?post=301899"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 301890,
    "date": "2023-09-25T08:21:46",
    "date_gmt": "2023-09-25T14:21:46",
    "guid": { "rendered": "https://www.thepathoftruth.com/?page_id=301890" },
    "modified": "2023-09-30T15:21:32",
    "modified_gmt": "2023-09-30T21:21:32",
    "slug": "that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm",
    "title": {
      "rendered": "That Prophet, Episode #18 &#8211; The Glorious Name of Jesus Christ"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>English &#8211; <a href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm\">French</a></strong></p>\n<p><script>!function(r,u,m,b,l,e){r._Rumble=b,r[b]||(r[b]=function(){(r[b]._=r[b]._||[]).push(arguments);if(r[b]._.length==1){l=u.createElement(m),e=u.getElementsByTagName(m)[0],l.async=1,l.src=\"https://rumble.com/embedJS/u8ybmz\"+(arguments[1].video?'.'+arguments[1].video:'')+\"/?url=\"+encodeURIComponent(location.href)+\"&args=\"+encodeURIComponent(JSON.stringify([].slice.apply(arguments))),e.parentNode.insertBefore(l,e)}})}(window, document, \"script\", \"Rumble\");</script></p>\n<div id=\"rumble_v99nzv\"></div>\n<p><script>\nRumble(\"play\", {\"video\":\"v99nzv\",\"div\":\"rumble_v99nzv\"});</script></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Video Source: </span><a href=\"https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html</a></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">The Lord Jesus Christ is where it\u2019s at. People use His Name in vain, no problem. Oh\u2026 you know all the expressions, right? You watch any movie; why is it always His Name that is used and abused? Why? Why? Have you thought of that? Nobody else\u2019s! Only His.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And then, when you talk about Him, just in casual conversation, the people, they start to blush, they start to turn their shoulders, they change the subject. They\u2019re afraid. Or they might say: \u201cWell, you know, I kind of agree with you, I kind of believe the same things you do. I just don\u2019t attribute it to a person. I just don\u2019t see it as a person, it\u2019s more of this ethereal being, this source of energy.\u201d Or whatever. Garbage, total garbage.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">It takes intelligence, an intelligent </span><em style=\"color: #000000;\">person</em><span style=\"color: #000000;\"> to create things. Atheists, evolutionists, people that don\u2019t believe in a Creator\u2026 Idiots, just a bunch of blooming idiots, that\u2019s all they are; stupid, stupid, stupid. People are soooo stupid.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">When they don\u2019t believe the truth, when they stand against the Lord Jesus Christ, and when they are ashamed of the Son of Man, He denies them, before the Father and the angels; and they just make total idiots of themselves.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">I\u2019ve been guilty of all these things; I, too, have been guilty of all these things, so I can\u2019t condemn anybody. But I can tell you: \u201cI was stupid, I was an idiot.\u201d And so all those that are in that position now, they\u2019re stupid and they\u2019re idiots.\u00a0</span></p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/letters/that-prophet-episode-17-when-you-are-afraid-you-are-dead.htm\">&lt;&lt; Previous</a>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <a href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots.htm\">Next &gt;&gt;</a></strong></p>\n<!-- relpost-thumb-wrapper --><div class=\"relpost-thumb-wrapper\"><!-- filter-class --><div class=\"relpost-thumb-container\"><h3>Related posts:</h3><div style=\"clear: both\"></div><div style=\"clear: both\"></div><!-- relpost-block-container --><div class=\"relpost-block-container\"><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/falsehood-exposed/trinity/the-one-god-of-israel-and-the-universe.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;The One God of Israel and the Universe&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>The One God of Israel and the Universe</b><br/>Because God wills to manifest Himself in 3 ways, or 10, or 1000, or ONE, doesn\u2019t make Him that many persons. \u201cHear, O Israel, the Lord your God is ONE Lord.\u201d</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/teachings/jesusisgod/glorioustruth.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;The Most Glorious of Truths&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>The Most Glorious of Truths</b><br/>There is no truth more greatly opposed by mankind, which can justifiably lead us to suspect, or truly believe, that it is the greatest truth of all. This I believe: Anyone who knows this truth in the heart of hearts, and not just in the head, stands in the perfect will and ordained rest of God.</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/notice-board/was-melchizedek-the-lord-jesus-christ.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;Was Melchizedek the Lord Jesus Christ?&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>Was Melchizedek the Lord Jesus Christ?</b><br/>We believe, according to the Scriptures, that Melchizedek was a man, not the Lord Jesus Christ or the Angel of the Lord. Introducing Melchizedek, the Scriptures say: &#8220;And Melchizedek the king of Salem brought forth bread and wine. And he was the priest of the most high God&#8221; (Genesis 14:18 MKJV).</div></div></a></div><!-- close relpost-block-container --><div style=\"clear: both\"></div></div><!-- close filter class --></div><!-- close relpost-thumb-wrapper -->",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>English &#8211; French Video Source: https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html The Lord Jesus Christ is where it\u2019s at. People use His Name in vain, no problem. Oh\u2026 you know all the expressions, right? You watch any movie; why is it always His Name that is used and abused? Why? Why? Have you thought of that? Nobody else\u2019s! Only His.\u00a0 <a class=\"read-more\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm\">&#8230;</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 331,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": { "footnotes": "" },
    "categories": [275, 383],
    "tags": [],
    "acf": [],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.2 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>That Prophet, Episode #18 - The Glorious Name of Jesus Christ - The Path of Truth</title>\n<meta name=\"description\" content=\"English - French Video Source: https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html The Lord Jesus Christ is where it\u2019s at.\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"That Prophet, Episode #18 - The Glorious Name of Jesus Christ - The Path of Truth\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"English - French Video Source: https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html The Lord Jesus Christ is where it\u2019s at.\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"The Path of Truth\" />\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-30T21:21:32+00:00\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1349\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"898\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@thepathoftruth\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm\",\"name\":\"That Prophet, Episode #18 - The Glorious Name of Jesus Christ - The Path of Truth\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-25T14:21:46+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-30T21:21:32+00:00\",\"description\":\"English - French Video Source: https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html The Lord Jesus Christ is where it\u2019s at.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"All Teachings\",\"item\":\"https://www.thepathoftruth.com/category/teachings\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Jesus Christ Is God\",\"item\":\"https://www.thepathoftruth.com/category/teachings/jesusisgod\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"That Prophet, Episode #18 &#8211; The Glorious Name of Jesus Christ\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"description\":\"\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).\",\"publisher\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"contentUrl\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"width\":1300,\"height\":300,\"caption\":\"The Path of Truth\"},\"image\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\"},\"sameAs\":[\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\",\"https://twitter.com/thepathoftruth\",\"https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ\"]}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->",
    "yoast_head_json": {
      "title": "That Prophet, Episode #18 - The Glorious Name of Jesus Christ - The Path of Truth",
      "description": "English - French Video Source: https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html The Lord Jesus Christ is where it\u2019s at.",
      "robots": {
        "index": "index",
        "follow": "follow",
        "max-snippet": "max-snippet:-1",
        "max-image-preview": "max-image-preview:large",
        "max-video-preview": "max-video-preview:-1"
      },
      "canonical": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm",
      "og_locale": "en_US",
      "og_type": "article",
      "og_title": "That Prophet, Episode #18 - The Glorious Name of Jesus Christ - The Path of Truth",
      "og_description": "English - French Video Source: https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html The Lord Jesus Christ is where it\u2019s at.",
      "og_url": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm",
      "og_site_name": "The Path of Truth",
      "article_publisher": "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
      "article_modified_time": "2023-09-30T21:21:32+00:00",
      "og_image": [
        {
          "width": 1349,
          "height": 898,
          "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png",
          "type": "image/png"
        }
      ],
      "twitter_card": "summary_large_image",
      "twitter_site": "@thepathoftruth",
      "twitter_misc": { "Est. reading time": "2 minutes" },
      "schema": {
        "@context": "https://schema.org",
        "@graph": [
          {
            "@type": "WebPage",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm",
            "name": "That Prophet, Episode #18 - The Glorious Name of Jesus Christ - The Path of Truth",
            "isPartOf": { "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website" },
            "datePublished": "2023-09-25T14:21:46+00:00",
            "dateModified": "2023-09-30T21:21:32+00:00",
            "description": "English - French Video Source: https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html The Lord Jesus Christ is where it\u2019s at.",
            "breadcrumb": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm#breadcrumb"
            },
            "inLanguage": "en-US",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "ReadAction",
                "target": [
                  "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm"
                ]
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "BreadcrumbList",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm#breadcrumb",
            "itemListElement": [
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 1,
                "name": "All Teachings",
                "item": "https://www.thepathoftruth.com/category/teachings"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 2,
                "name": "Jesus Christ Is God",
                "item": "https://www.thepathoftruth.com/category/teachings/jesusisgod"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 3,
                "name": "That Prophet, Episode #18 &#8211; The Glorious Name of Jesus Christ"
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "WebSite",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "name": "The Path of Truth",
            "description": "\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).",
            "publisher": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization"
            },
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "SearchAction",
                "target": {
                  "@type": "EntryPoint",
                  "urlTemplate": "https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}"
                },
                "query-input": "required name=search_term_string"
              }
            ],
            "inLanguage": "en-US"
          },
          {
            "@type": "Organization",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization",
            "name": "The Path of Truth",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "logo": {
              "@type": "ImageObject",
              "inLanguage": "en-US",
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/",
              "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "contentUrl": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "width": 1300,
              "height": 300,
              "caption": "The Path of Truth"
            },
            "image": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/"
            },
            "sameAs": [
              "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
              "https://twitter.com/thepathoftruth",
              "https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ"
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "_links": {
      "self": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301890" }
      ],
      "collection": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages" }
      ],
      "about": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/types/page" }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/users/331"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/comments?post=301890"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301890/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 301949,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301890/revisions/301949"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/media?parent=301890"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/categories?post=301890"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/tags?post=301890"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 301892,
    "date": "2023-09-25T08:21:04",
    "date_gmt": "2023-09-25T14:21:04",
    "guid": { "rendered": "https://www.thepathoftruth.com/?page_id=301892" },
    "modified": "2023-09-25T09:05:19",
    "modified_gmt": "2023-09-25T15:05:19",
    "slug": "ce-prophete-episode-18-le-nom-glorieux-de-jesus-christ-source-de-la-video-https-rumble-com-vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ-html-le-seigneur-jesus-christ-est-ce-qui-co",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm",
    "title": {
      "rendered": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 18 : Le Nom glorieux de J\u00e9sus-Christ."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.htm\">English</a> &#8211; French</strong></p>\n<p><script>!function(r,u,m,b,l,e){r._Rumble=b,r[b]||(r[b]=function(){(r[b]._=r[b]._||[]).push(arguments);if(r[b]._.length==1){l=u.createElement(m),e=u.getElementsByTagName(m)[0],l.async=1,l.src=\"https://rumble.com/embedJS/u8ybmz\"+(arguments[1].video?'.'+arguments[1].video:'')+\"/?url=\"+encodeURIComponent(location.href)+\"&args=\"+encodeURIComponent(JSON.stringify([].slice.apply(arguments))),e.parentNode.insertBefore(l,e)}})}(window, document, \"script\", \"Rumble\");</script></p>\n<div id=\"rumble_v99nzv\"></div>\n<p><script>\nRumble(\"play\", {\"video\":\"v99nzv\",\"div\":\"rumble_v99nzv\"});</script><br />\n<span style=\"color: #000000;\">Source de la vid\u00e9o\u00a0:\u00a0</span><a href=\"https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html</a></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Le Seigneur J\u00e9sus-Christ est ce qui compte. Les gens utilisent Son Nom en vain, pas de probl\u00e8me. Oh\u00a0\u2026 vous connaissez toutes les expressions, n\u2019est-ce pas\u00a0?\u00a0Regardez un film, n\u2019importe lequel\u00a0;\u00a0pourquoi est-ce toujours Son Nom que l\u2019on use et abuse\u00a0?\u00a0Pourquoi\u00a0?\u00a0Pourquoi\u00a0?\u00a0Est-ce que vous avez r\u00e9fl\u00e9chi \u00e0 cela\u00a0? Ce n\u2019est pas celui de n\u2019importe qui d\u2019autre\u00a0!\u00a0Seulement le Sien.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Et puis, lorsque vous parlez de Lui, tout simplement dans une conversation normale, les gens, ils commencent \u00e0 rougir, ils commencent \u00e0 tourner les \u00e9paules, ils changent de sujet. Ils ont peur.\u00a0 Ou peut-\u00eatre qu\u2019ils diront\u00a0:\u00a0\u00ab\u00a0Eh bien, vous savez, je suis un peu d\u2019accord avec vous, je crois un peu les m\u00eames choses. Mais je ne les attribue pas \u00e0 une personne. Je ne vois pas \u00e7a comme \u00e9tant une personne, c\u2019est plus comme un \u00eatre \u00e9th\u00e9r\u00e9, cette source d\u2019\u00e9nergie.\u00a0\u00bb Ou quoi que ce soit. Ce ne sont que des foutaises, des foutaises totales.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Il faut de l\u2019intelligence, une </span><em style=\"color: #000000;\">personne</em><span style=\"color: #000000;\"> intelligente pour cr\u00e9er des choses. Les ath\u00e9es, les \u00e9volutionnistes, les gens qui ne croient pas en un Cr\u00e9ateur\u2026 Des idiots, juste une bande de sacr\u00e9s idiots, c\u2019est tout ce qu\u2019ils sont\u00a0;\u00a0stupides, stupides, stupides. Les gens sont tellement stupides.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Lorsqu\u2019ils ne croient pas la v\u00e9rit\u00e9, lorsqu\u2019ils s\u2019opposent au Seigneur J\u00e9sus-Christ, et lorsqu\u2019ils sont embarrass\u00e9s par le Fils de l\u2019Homme, Il les renie, devant le P\u00e8re et les anges\u00a0;\u00a0et ils font des idiots d\u2019eux-m\u00eames.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">J\u2019ai \u00e9t\u00e9 coupable de toutes ces choses\u00a0;\u00a0moi aussi, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 coupable de toutes ces choses, alors je ne peux condamner personne. Mais je peux vous dire\u00a0: \u00ab\u00a0J\u2019\u00e9tais stupide, j\u2019\u00e9tais un idiot.\u00a0\u00bb Et donc, tous ceux qui sont dans cette position maintenant, ils sont stupides et ils sont idiots.</span></p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/letters/french/that-prophet-episode-17-when-you-are-afraid-you-are-dead_french.htm\">&lt;&lt; Previous</a>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <a href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-19-atheists-and-evolutionists-are-idiots_french.htm\">Next &gt;&gt;</a></strong></p>\n<!-- relpost-thumb-wrapper --><div class=\"relpost-thumb-wrapper\"><!-- filter-class --><div class=\"relpost-thumb-container\"><h3>Related posts:</h3><div style=\"clear: both\"></div><div style=\"clear: both\"></div><!-- relpost-block-container --><div class=\"relpost-block-container\"><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/spanish/escogiendo-el-libre-albedrio_spanish.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;Escogiendo el Libre Albedr\u00edo&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>Escogiendo el Libre Albedr\u00edo</b><br/>La Falacia del Libre Albedr\u00edo Sin Cristo\r\nEnglish - Spanish - Chinese\r\nDios es el Alfarero y nosotros somos el barro, dice la Biblia. \u00c9l hace lo que \u00c9l quiera y nosotros no podemos discutir.\r\n\r\nRomanos 9:17-21 RVG\u00a0\r\n\r\n(17) Porque la Escritura dice a Fara\u00f3n: Para esto mismo te he levantado, para mostrar en ti Mi poder, y que Mi nombre sea predicado por toda la tierra.\r\n(18) De manera que del que quiere tiene misericordia; y al que quiere endurecer, endurece.\r\n(19) Me dir\u00e1s entonces: \u00bfPor qu\u00e9, pues, inculpa? Porque, \u00bfqui\u00e9n ha resistido a Su voluntad?\r\n(20) Mas antes, oh hombre, \u00bfQui\u00e9n eres t\u00fa, para que alterques contra Dios? \u00bfDir\u00e1 lo formado al que lo form\u00f3: Por qu\u00e9 me has hecho as\u00ed?\r\n(21) \u00bfO no tiene potestad el alfarero sobre el barro, para hacer de la misma masa un vaso para honra y otro para deshonra?\u00a0\r\n\r\nPablo dice en Romanos 7 que lo que \u00e9l quiere (desea) hacer, no puede, y lo que no quiere (desea) hacer, \u00e9l lo hace. \u00c9l dice que el pecado nos ha esclavizado a todos.\u00a0\r\n\r\nRomanos 7:14-23 RVG\r\n(14) Porque sabemos que la ley es espiritual; pero yo soy carnal, vendido bajo pecado.\r\n(15) Pues lo que hago, no lo entiendo, pues no hago lo que quiero; sino lo que aborrezco, eso hago.\r\n(16) Y si lo que no quiero, esto hago, apruebo que la ley es buena.\r\n(17) De manera que ya no soy yo quien lo hace, sino el pecado que mora en m\u00ed.\r\n(18) Y yo s\u00e9 que en m\u00ed (esto es en mi carne) no mora el bien; pues el querer est\u00e1 en m\u00ed, pero el hacer el bien no.\r\n(19) Porque no hago el bien que quier...</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/teachings/french/that-prophet-episode-15_french.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 15 : D\u00e9livr\u00e9 de Babylone.&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 15 : D\u00e9livr\u00e9 de Babylone.</b><br/>Transcription fran\u00e7aise de la vid\u00e9o \u00ab D\u00e9livr\u00e9 de Babylone \u00bb.</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/chinese/what-is-a-prophet_chinese.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;\u4f55\u70ba\u5148\u77e5\uff1f&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>\u4f55\u70ba\u5148\u77e5\uff1f</b><br/>\u6bcf\u500b\u7531\u57fa\u7763\u6240\u751f\u7684\u4e0a\u5e1d\u5b50\u5973\u90fd\u662f\u5148\u77e5\u3002\u5f9e\u9019\u4e9b\u5b50\u5973\u4e2d\uff0c\u4e0a\u5e1d\u53ec\u4e00\u4e9b\u4eba\u64d4\u4efb\u70ba\u5148\u77e5\u7684\u4e8b\u5949\uff0c\u4e00\u500b\u7279\u5b9a\u7684\u547c\u53ec\u5728\u5e7e\u500b\u70ba\u7942\u7684\u8eab\u9ad4\u548c\u5730\u4e0a\u7684\u5929\u570b\u4e8b\u5949\u7684\u4eba\u4e2d\u3002</div></div></a></div><!-- close relpost-block-container --><div style=\"clear: both\"></div></div><!-- close filter class --></div><!-- close relpost-thumb-wrapper -->",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>English &#8211; French Source de la vid\u00e9o\u00a0:\u00a0https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html Le Seigneur J\u00e9sus-Christ est ce qui compte. Les gens utilisent Son Nom en vain, pas de probl\u00e8me. Oh\u00a0\u2026 vous connaissez toutes les expressions, n\u2019est-ce pas\u00a0?\u00a0Regardez un film, n\u2019importe lequel\u00a0;\u00a0pourquoi est-ce toujours Son Nom que l\u2019on use et abuse\u00a0?\u00a0Pourquoi\u00a0?\u00a0Pourquoi\u00a0?\u00a0Est-ce que vous avez r\u00e9fl\u00e9chi \u00e0 cela\u00a0? Ce n\u2019est pas celui <a class=\"read-more\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm\">&#8230;</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 331,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": { "footnotes": "" },
    "categories": [275, 383, 348],
    "tags": [],
    "acf": [],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.2 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 18 : Le Nom glorieux de J\u00e9sus-Christ. - The Path of Truth</title>\n<meta name=\"description\" content=\"English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0:\u00a0https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html Le Seigneur J\u00e9sus-Christ est ce qui\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 18 : Le Nom glorieux de J\u00e9sus-Christ. - The Path of Truth\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0:\u00a0https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html Le Seigneur J\u00e9sus-Christ est ce qui\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"The Path of Truth\" />\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-25T15:05:19+00:00\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1349\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"898\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@thepathoftruth\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm\",\"name\":\"Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 18 : Le Nom glorieux de J\u00e9sus-Christ. - The Path of Truth\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-25T14:21:04+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-25T15:05:19+00:00\",\"description\":\"English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0:\u00a0https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html Le Seigneur J\u00e9sus-Christ est ce qui\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Translations\",\"item\":\"https://www.thepathoftruth.com/category/translations\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 18 : Le Nom glorieux de J\u00e9sus-Christ.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"description\":\"\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).\",\"publisher\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"contentUrl\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"width\":1300,\"height\":300,\"caption\":\"The Path of Truth\"},\"image\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\"},\"sameAs\":[\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\",\"https://twitter.com/thepathoftruth\",\"https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ\"]}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->",
    "yoast_head_json": {
      "title": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 18 : Le Nom glorieux de J\u00e9sus-Christ. - The Path of Truth",
      "description": "English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0:\u00a0https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html Le Seigneur J\u00e9sus-Christ est ce qui",
      "robots": {
        "index": "index",
        "follow": "follow",
        "max-snippet": "max-snippet:-1",
        "max-image-preview": "max-image-preview:large",
        "max-video-preview": "max-video-preview:-1"
      },
      "canonical": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm",
      "og_locale": "en_US",
      "og_type": "article",
      "og_title": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 18 : Le Nom glorieux de J\u00e9sus-Christ. - The Path of Truth",
      "og_description": "English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0:\u00a0https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html Le Seigneur J\u00e9sus-Christ est ce qui",
      "og_url": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm",
      "og_site_name": "The Path of Truth",
      "article_publisher": "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
      "article_modified_time": "2023-09-25T15:05:19+00:00",
      "og_image": [
        {
          "width": 1349,
          "height": 898,
          "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png",
          "type": "image/png"
        }
      ],
      "twitter_card": "summary_large_image",
      "twitter_site": "@thepathoftruth",
      "twitter_misc": { "Est. reading time": "2 minutes" },
      "schema": {
        "@context": "https://schema.org",
        "@graph": [
          {
            "@type": "WebPage",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm",
            "name": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 18 : Le Nom glorieux de J\u00e9sus-Christ. - The Path of Truth",
            "isPartOf": { "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website" },
            "datePublished": "2023-09-25T14:21:04+00:00",
            "dateModified": "2023-09-25T15:05:19+00:00",
            "description": "English - French Source de la vid\u00e9o\u00a0:\u00a0https://rumble.com/vbvu6j-that-prophet-18-the-glorious-name-of-jesus-christ.html Le Seigneur J\u00e9sus-Christ est ce qui",
            "breadcrumb": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm#breadcrumb"
            },
            "inLanguage": "en-US",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "ReadAction",
                "target": [
                  "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm"
                ]
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "BreadcrumbList",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-18-the-glorious-name-of-jesus-christ_french.htm#breadcrumb",
            "itemListElement": [
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 1,
                "name": "Translations",
                "item": "https://www.thepathoftruth.com/category/translations"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 2,
                "name": "Ce proph\u00e8te, \u00e9pisode 18 : Le Nom glorieux de J\u00e9sus-Christ."
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "WebSite",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "name": "The Path of Truth",
            "description": "\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).",
            "publisher": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization"
            },
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "SearchAction",
                "target": {
                  "@type": "EntryPoint",
                  "urlTemplate": "https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}"
                },
                "query-input": "required name=search_term_string"
              }
            ],
            "inLanguage": "en-US"
          },
          {
            "@type": "Organization",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization",
            "name": "The Path of Truth",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "logo": {
              "@type": "ImageObject",
              "inLanguage": "en-US",
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/",
              "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "contentUrl": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "width": 1300,
              "height": 300,
              "caption": "The Path of Truth"
            },
            "image": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/"
            },
            "sameAs": [
              "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
              "https://twitter.com/thepathoftruth",
              "https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ"
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "_links": {
      "self": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301892" }
      ],
      "collection": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages" }
      ],
      "about": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/types/page" }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/users/331"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/comments?post=301892"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301892/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 301912,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301892/revisions/301912"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/media?parent=301892"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/categories?post=301892"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/tags?post=301892"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 301887,
    "date": "2023-09-25T08:08:18",
    "date_gmt": "2023-09-25T14:08:18",
    "guid": { "rendered": "https://www.thepathoftruth.com/?page_id=301887" },
    "modified": "2023-09-30T15:16:56",
    "modified_gmt": "2023-09-30T21:16:56",
    "slug": "that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm",
    "title": {
      "rendered": "That Prophet, Episode #22 &#8211; Exposing the False and Manifesting The True"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><script>!function(r,u,m,b,l,e){r._Rumble=b,r[b]||(r[b]=function(){(r[b]._=r[b]._||[]).push(arguments);if(r[b]._.length==1){l=u.createElement(m),e=u.getElementsByTagName(m)[0],l.async=1,l.src=\"https://rumble.com/embedJS/u8ybmz\"+(arguments[1].video?'.'+arguments[1].video:'')+\"/?url=\"+encodeURIComponent(location.href)+\"&args=\"+encodeURIComponent(JSON.stringify([].slice.apply(arguments))),e.parentNode.insertBefore(l,e)}})}(window, document, \"script\", \"Rumble\");</script></p>\n<div id=\"rumble_v99p2f\"></div>\n<p><script>\nRumble(\"play\", {\"video\":\"v99p2f\",\"div\":\"rumble_v99p2f\"});</script></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Video Source: </span><a href=\"https://rumble.com/vbvv93-that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https://rumble.com/vbvv93-that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.html</a></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Thank You, Lord. Thank You, Lord Jesus\u2026 For the words to be said, and You\u2019ll give me the words to speak.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">I\u2019d like to start off by making very clear to everyone, whether they receive it or not, whether they understand, whether they believe me or not\u2026 I do want to make it very clear where I\u2019m coming from.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And that is that I </span><strong style=\"color: #000000;\">love</strong><span style=\"color: #000000;\"> the Lord Jesus Christ. He appeared to me in a dream in 1972; He gave me repentance in 1973. He took my vices away; I had all kinds of vices: smoking and drinking, masturbating, yes, which many, many people do; that I know, in dealing with thousands of people. All of vile things that happen in this world. And some people even condone those sorts of things, as though there was something good about them, or healthy about them, or necessary; it\u2019s all garbage.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">But anyway, back in 1973, the Lord gave me repentance, turned my life right around. That was the Lord Jesus Christ.\u00a0 I called on the Name of the Lord Jesus Christ. The Jesus Christ of the Scriptures, the One Who died for our sins, and Who was buried, and raised the third day. Raised from the dead, He raised Himself from the dead. That\u2019s the Jesus Christ I\u2019m talking about.\u00a0</span><br />\n<span style=\"color: #000000;\">And I want to say that in the churches, they have the doctrine, they have the letters, they\u2019ve got the words, that this is the same Jesus Christ that they worship; although in many of these modern churches, they don\u2019t even say that they worship that Jesus Christ. They don\u2019t believe in the One Who raised Himself from the dead; they don\u2019t believe in the One Who did all those miracles that are reported in both Old and New Testaments. They don\u2019t believe Him.\u00a0\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">The whole Christian Church has become \u2013 I\u2019m talking about the external church \u2013 it has just become a den of thieves, a pack of liars, just blasphemers, hypocrites, a brood of vipers\u2026that\u2019s what they are, that\u2019s what they are. All the churches out there. I don\u2019t see one church out there\u2026 The Lord told me back in 1975\u2026 In 1975, by the way; in \u201972 He appeared to me in a dream; in \u201973 He gave me repentance; in 1975, in gave my wife Marilyn and me the Holy Spirit, with the gifts, as mentioned, as declared, in the Scriptures, as the disciples and saints received; same thing, same experience, alright?\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">He gave me all that. That is the Jesus Christ that I\u2019m talking about. And He took us through the systems, the religious systems. I started off as a Catholic; and I thought I was a true Christian. As far as I was concerned, the Catholic Church was the only true church. I was raised believing that.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And just think about this: everybody is raised, if they are raised in a church, they are raised according to the church that they are raised in; that\u2019s what they believe to be true. Imagine that. And every one of them thinks they are the right ones, isn\u2019t that amazing? All the Catholics, born Catholics: \u201cI\u2019m Catholic, I\u2019m in the right church. I believe the best way, the right way, the true way.\u201d Right? \u201cThe unified church, we have the same mass throughout the earth, wherever you may be, we have that unity.\u201d And then there is the Baptists who come along and say that they have that right doctrine. The Presbyterians, the Episcopalians, the Methodists, the Salvation Army. You can\u2019t really be a true believer unless you are one of them. It doesn\u2019t matter who you are.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Folks, I\u2019m telling you, they are all wrong. They\u2019re all wrong. And I\u2019ll tell you something that\u2019s very different for me, than it was for all of these people that are born, raised and have </span><em style=\"color: #000000;\">remained</em><span style=\"color: #000000;\"> in their churches. I\u2019ve been there, I\u2019ve been brought out of there. God, by His grace and mercy, by miraculous deliverance, brought me out of that bondage, that darkness, that I thought was light. And He gave me new life; my life turned right around, upside down, inside out. No longer bound by vices, no longer bound by guilt, no more bound by fear, and purposelessness. No, He gave me new life, which is what He promised, and He kept His promise. How wonderful is that? How wonderful is that? It\u2019s wonderful.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">But when I go to all those churches, I don\u2019t see that happening with any of those people.\u00a0</span><br />\n<span style=\"color: #000000;\">Many years ago now, it\u2019s been decades, since we\u2019ve been in any one of those churches, because the Lord told me: \u201cGet out of there. Get out of there; leave it behind as you would leave behind your own dung.\u201d\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Well let me ask you something, folks: if He told me to do that, which He did. You\u2019ll argue, you won\u2019t believe me. But if He told me to do that, then, doesn\u2019t it go to show that He won\u2019t be there? Why would He hang around there if He is asking me to leave it behind as though I was leaving behind my own dung? Why would He tell me that? He is not there, folks. Whatever church you are going to, I don\u2019t care if it\u2019s the Catholic Church, or the Reform Church, any of the Reform Church, the Reform Reform Church\u2026 It\u2019s all garbage, it\u2019s all what God hates. It\u2019s the Pharisees, and the Sadducees, it\u2019s the denominations of 2,000 years ago, when He was on earth and preaching, and ministering. It\u2019s the same thing. Now you\u2019re in denominations. Paul, in Corinthians, says: \u201cGet out of denominations; what are you doing? Why are you being partisan?\u201d</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">But I want to say that this Lord Jesus Christ of the Scriptures, both Old and New Testaments, He is the One I believe on. He is the One Who has delivered me, healed me, given me purpose, and hope, and joy, and love, and power. He has given me all of that, wisdom, understanding; He has given me all that, according to the promises of the Scriptures. I have proven Him, I have proven the Scriptures. They are true, they are true.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">The Lord has given me a new lease on life just in the last few years. I was talking about 1972, when He first appeared to me; 1973 when I repented, 1975 when we received the Spirit; and then all those years after that, there was so much that happened, so much that He was teaching us. In March of 1976, He told me to leave all the religious stuff behind, all the organizations, all the practices, all the doctrines, leave them all behind. \u201cLeave them behind as your own dung. I will teach you.\u201d And He became our master, our teacher. The Bible became the textbook; and the whole world was the classroom. And Jesus taught from nature, He taught from everything and everybody. He had things to say about anything and everything. Because it\u2019s all His creation. By Him, it says in the Scriptures, all things consist. They\u2019re all made by Him; they\u2019re all engineered by Him; they\u2019re all maintained by Him. Both good and evil. Yes, both good and evil.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Oh, but the goody-two-shoes in all the churches: \u201cOh, He would never do anything evil.\u201d No? Wouldn\u2019t He? The Scriptures are full of that.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And now, let me tell you something else. The Day of the Lord. Everybody talks about it. \u201cOh, won\u2019t it be wonderful when Jesus comes? Won\u2019t it be wonderful when Jesus comes?\u201d Those very people that say that kind of thing don\u2019t know Him. They don\u2019t know Him. They wouldn\u2019t be able to talk that way. They don\u2019t know that Jesus Christ is present, He is here; He is here, now. If He is within you, like believers say He is when they \u201caccept Him as their Lord and Savior,\u201d and He comes, what\u2026 \u201cinto their heart,\u201d that\u2019s the expression that\u2019s used, so often used, by people who really don\u2019t know Him. But if He is that close, if He is in you, can He get any closer? Whether in time or space? Think about that! The whole thing is a big mess. It\u2019s a sham. All these denominations, and these church gatherings, they\u2019re all man\u2019s imitations of God\u2019s Kingdom. That\u2019s what they are. Just like socialism.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Socialism is a pretense, a presumptuous mockery, makeup of God\u2019s Kingdom; that\u2019s what it is. It\u2019s man establishing his own righteousness. Man trying to correct humanity, or this world, by his own power and by his own intelligence, neither of which he has. These socialist experiments have failed everywhere, whether it\u2019s in the Soviet Union, or Russia, or China, or Vietnam, or Cuba, or Venezuela, any of the East European countries; they all failed, every last one of them.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And now, I\u2019m amazed, they\u2019re listening to Bernie Sanders, and they\u2019re listening to the socialists, to the leftists? Wow, you know what? Who they are voting for isn\u2019t so scary, it\u2019s who\u2019s doing the voting that\u2019s scary. I\u2019ve never seen the electorate be so foolish, so stupid, so ill informed, so ignorant; and yet, they think they know it all. Talk to Americans, they think they know it all. Talk to the kids in the universities, they don\u2019t know anything, they are so ignorant of history, the whole bit, alright? They don\u2019t know the Lord, and a lot of them may profess to be Christians, alright? They go to some church. But they don\u2019t know any better.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">I know the Lord Jesus Christ, the Creator of all things, Almighty God, yes, Almighty God, that\u2019s Who He is. I know Him, I know Him, I know Him. Get that! One can know Him, and commune with Him. That\u2019s what the Scriptures teach, that\u2019s why He came, that\u2019s why He laid down His life, to take It up again, and give His Spirit, which He did at Pentecost, 50 days later after His resurrection. He gave His Spirit, He shed His Spirit on His disciples, there were about 120 in the upper room. And from there, others received His Spirit, and they went forth from there and multiplied.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">That\u2019s what happened. It was a real thing. It wasn\u2019t church, it wasn\u2019t charity, it wasn\u2019t works, it wasn\u2019t all the things that you see in the churches today. They drive to church, and they have the church service for 1-1 \u00bd hour, and boom, they\u2019re right out the door, and down the road with their what\u2026 minivans, and the five kids coming out of the Reform Church, heading home already, because there is what\u2026 a roast in the oven and the preacher has done his duty. And so now, they\u2019ve done all their duty, just by sitting there and listening, bored to death for 1-1 \u00bd\u00a0 hour. And then, guess what? They live like hellions for the rest of the week; they do anything and everything vile that you can think of. And I do mean everything. And they\u2019re guilty of masturbation, and pornography, and adultery, fornication.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Yes, the churches are filled with these people. You think atheists are bad, you think guys like what\u2026 Richard Dawkins, and Christopher Hitchens, the late, or Bill Maher, or some of these guys are any worse? Maybe it\u2019s better to be them; at least they are what they are, they don\u2019t make any bones about it. But for people who profess the Name of the Lord Jesus Christ, and they go ahead and live the kind of lives they live?\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And you guys all call me a cult. A cult!\u00a0 What is a cult? They called Jesus a cult in His day. Because He wasn\u2019t a Pharisee, He wasn\u2019t in the mainline system. He wasn\u2019t a Sadducee, He wasn\u2019t in any of those denominations; His disciples had to come out of all of that. They weren\u2019t part of that; John the Baptist wasn\u2019t part of that. Believers weren\u2019t part of that. None of the prophets were part of that. God never chose people from within man\u2019s organized structures and left them there and appointed them to speak. If you are hearing people prophesying in these churches, in these mega-churches: \u201cOh, thus sayeth the Lord, oh I love you, you are My children, My dear children, etc., etc. I\u2019m taking care of you, hard times are coming, but don\u2019t worry about it.\u201d They prophesy all this bullshit, yes, bullshit. Oh, is that a terrible word for a Christian to use? You know what? It might sounds terrible to the goody-two-shoes, but I\u2019ll tell you, it\u2019s reality. It\u2019s reality. And it\u2019s just what it is.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Maybe it\u2019s not as clean as bullshit, because bullshit can be used for manure. Dog shit and cat shit can\u2019t be, alright?\u00a0 And there is a lot of crap out there that is so useless; it\u2019s far more useless than bullshit. Bullshit has its place, in the right place, for fertilizer; fertilizing crops. But some of the other stuff, has to be buried, just totally eliminated from the scene. And that\u2019s what\u2019s going on in churches. God has come to eliminate all that crap. Yes.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And people talk about \u201cThe Wonderful Day of the Lord.\u201d Is it going to be wonderful? What does the Bible say about The Day of the Lord? A day of wrath, that\u2019s what it says, a day of a terrible conflagration, of destruction, of woe. Read Joel, read Revelation, read other passages in the Scriptures. It\u2019s a terrible day. Why? Because God has to destroy all the crap, all the evil, all the evildoings of men. Just like He did in the flood, in Noah\u2019s day. Just like He did in Sodom and Gomorrah, in Lot\u2019s day, Abraham\u2019s day. He had to do that there; He has to do it now.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Didn\u2019t Jesus say, in Matthew and Luke, that these days, that we are in right now, would be just like in the days of Noah; where people were eating and drinking, and building, and planting, and harvesting, marrying, and giving in marriage. They were doing all those things, all the normal, and in themselves, legitimate things, in and of themselves. They would be doing all of that. Or be \u201clife is normal.\u201d And everybody would be saying: \u201cPeace, peace.\u201d</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">No, the Lord is here now, and even some of you are realizing there is not quite as much peace as you were hoping or expecting. These days that are here now are horrible. They are just horrible. I never dreamed I would have to be so vexed by what\u2019s happening now; it\u2019s crazy. It\u2019s a mad, mad world. Satan has come down to earth, having great wrath, knowing that he has but a short time, a short time.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">So what he is doing is pouring out all this filth on everybody. Everybody, all the inhabitants of the earth. But those who are in the Heavens, those who are in the spiritual realm, those who love the Lord Jesus Christ, those whose lives have been changed, transformed, by His Power, by His Spirit, </span><em style=\"color: #000000;\">they</em><span style=\"color: #000000;\"> rejoice, they lift up their heads, for their redemption draws near.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">So, this is one hell of a day. God has come with His fire, and I am speaking on His behalf. That\u2019s what I\u2019m doing, I\u2019m speaking on His behalf. And I\u2019m saying things to you people right now, that you don\u2019t hear in the churches. You don\u2019t hear it there. You just go to church services, and you have a good time, you do your duty, you salve your conscience and you\u2019re gone. You\u2019re gone about your business and you couldn\u2019t give a damn about anybody or anything. Really when you get down to it, get honest. You don\u2019t care about anybody but yourself. That\u2019s the human nature.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And there is so much confusion, so much confusion. And we put down the Muslims, yeah, they are a nasty, nasty bunch. But why? God has sent Muslims to destroy all this carcass, this dead, filthy, stinking carcass of the Christian church. The Lord is sending in the hyenas, and the jackals, and the maggots, to eat up the dirty, rotten leftovers of what\u2019s left of the Christian church. The original Christian church was a spiritual church, and now it\u2019s nothing more than a whore, a harlot. And so the Muslims are saying, and I\u2019m not condemning the Muslims any more than I am anybody else, I\u2019m talking to the Christians here right now, and not just the Catholic Church. People are so proud that they are not Catholic, and there are people who are so proud that they are Catholic, and they are both wrong. They are both wrong, the whole thing is rotten, rotten to the core.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And the Muslims have come to destroy all that, and they say\u2026they look at the women, and the women are partly naked. And they say: \u201cHey, so you want\u2026 what are you doing, toying with men\u2019s feelings? Alright, we\u2019ll show you. We\u2019ll give you a little bit of taste of what you should be getting for tempting men that way.\u201d And they don\u2019t believe in homosexuality, they don\u2019t, alright? The Koran condemns it; the Bible condemns it, alright? And I\u2019m not condemning homosexuals.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">I can name some people here that I would say: \u201cHey, I\u2019m so thankful to hear some of the things that they have to say.\u201d I think Straka &#8211; I think that\u2019s his name &#8211; is one of them. Milo Yiannopoulos is another. And there are a few others. And I think, man, you know, they are what they are, but boy, they say some pretty good things. They\u2019re saying things that some Christians should be saying, and are too afraid to say, or too lily livered, they don\u2019t have a back bone; they don\u2019t have any substance.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">But some people, whether it\u2019s the Muslims, or any of the other groups, it\u2019s their conviction and they are living according to their conviction. I\u2019m not saying that they are going to get away with it, I\u2019m not saying that. I\u2019m saying that there is going to be a price to pay for everybody, for every sin that is contrary to the Law of Moses, to the Laws of the Judeo-Christian belief system, contrary to the Lord Jesus Christ.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">But it\u2019s all happening, God is working both good and evil; good and evil, both of them. One against the other, light against darkness, that\u2019s what\u2019s happening. And you\u2019re going to see Light come through, but, boy, you\u2019re going to see a hell paid. I\u2019m expecting a second American civil war; a bloody, bloody, bloody, bloody conflagration, it\u2019s going to be a mess; it\u2019s going to be worse than the first one. It\u2019s coming to that; now it\u2019s already taking position, you\u2019ve already seen the shots fired, here, there and everywhere. A lot of the leftists have killed people on the right, or attempted to kill them; it\u2019s happening.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">The war in the Heavens in waging, and raging, and we are going to be going through all of this. This is the fire that God has sent. What kind of Day of the Lord is this? This is The Day of the Lord. But no, you\u2019re talking about Him appearing in the sky somewhere, physically? Those are all carnal reasonings, carnal reasonings. You\u2019re being duped, you\u2019re expecting a rapture to take you out of this? How many people have been raptured so far, that you know of? And yet how many have been killed, as \u201cnominal Christians?\u201d Alright?\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">For years, we preached to the Nigerians preachers; we confronted the Nigerian preachers on the Internet, many of them. Bishop so and so, bishop so and so, several names, you can go to The Path of Truth, and you can see those addresses, and the names of those people, it\u2019s all there at ThePathofTruth.com. </span><a href=\"http://www.thepathoftruth.com\">ThePathofTruth.com</a><span style=\"color: #000000;\">, you go there.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Now, back to where I was, you call me a cult, they called Jesus a cult, because He wasn\u2019t part of the system. I\u2019m not part of the system, I\u2019m not part of the stupid doctrines, the wicked doctrines that you have, like \u201cThe Trinity,\u201d and so many other doctrines, right?\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And Ishtar, Easter, right? Ishtar, the goddess of fertility? And the churches, with their arched doors and steeples? What? Representing the fertility organizations, worshipping Ashtoreth, and Baal. That\u2019s who is being worshipped there in the Name of the Lord Jesus Christ, taking His Name in vain. Wow, talk about begging for wrath. Talk about begging for trouble.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Well, the Lord has overlooked a lot of that stuff. He brought me through the stuff. I was there too. He brought me through it, and He brought me out of it. And He drew me aside for decades, put me through all kinds of experiences, me and those with me, my wife and others. He\u2019s put us through them.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">I saw a storm coming, back in 1995-1996. And we were all gathered at one point there, and I thought \u201cWow.\u201d Something was coming to me, there was a storm coming. And I thought, it is such a ferocious storm, is anybody going to make it? And of all those people that were seated that day, when we gathered, and I received that revelation of that storm coming, the only ones left, the only ones surviving are my wife and me. Everybody else is gone. Everybody else went their way, every last one of them. They went back to whatever desires of this world that they had.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And the people that remained for a few years after that time that I had that revelation, they just messed around with things, they just abused things, they stole things, they lied, they cheated. Yes, the Bensons, yes! And they did all of that kind of things. They are all gone, they are all gone. And I\u2019m so thankful that all that history is gone, it\u2019s over with.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">But the Lord brought me through. He brought my wife through. She was in there with all kinds of trouble as well.\u00a0 And we all had to suffer that, and there was a purpose in it. There was a purpose in it. He was working both good and evil. So here we are.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And all those decades, the Lord\u2019s been training me, teaching me, preparing me, to speak to you, as that prophet. Wow, is that ever presumptuous, is that ever blasphemous, is that ever stupid and ignorant? Is that ever a cult leader? Folks, I\u2019m telling you what I know, I\u2019m telling you what is true, I\u2019m telling you what I am telling you from the Lord Jesus Christ. This isn\u2019t just Victor\u2019s program; this isn\u2019t just Victor\u2019s silly notions. No. And as they called Jesus a cult; in His day, a sect. Alright, they are doing the same here.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">We just posted something about\u2026Before I get into that, I think I\u2019ll just conclude this little section here saying, I love the Lord Jesus Christ, with all my heart, all my soul, all my strength, all my mind. I love Him. For several years, I didn\u2019t want to identify myself as a Christian, because I was so ashamed of what Christianity was all about. I saw what the Lord was showing me; He opened my eyes, He opened my ears, and I saw the blasphemy, I saw the ugliness, the hypocrisy of nominal Christianity. It\u2019s disgusting, it\u2019s disgusting. And I didn\u2019t want to call myself a Christian, because people would get the wrong impression of where I\u2019m coming from. But then, it\u2019s only been in the last 2 or 3 months that I want to now, identify as a Christian, but a real one.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And I know there is wrath coming from all over the world on Christians; the leftists, the socialists, the Muslim, they are out to destroy Christianity, they are out to destroy Judaism; and it\u2019s all crap. The Judaism, the religion of Judaism, it\u2019s crap, it\u2019s wicked, it\u2019s the stuff that killed the Lord Jesus Christ, it\u2019s the Pharisees of 2,000 years ago. That\u2019s what it is.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">The Judaism, yes, it\u2019s evil, it\u2019s foul. Same with Christianity, it\u2019s all garbage; and Islam, same thing. All religion is the bane of man. It\u2019s man\u2019s substitutions for obedience to God. That\u2019s what religion is. Religion is pretense, hypocrisy; that\u2019s all it is. It\u2019s vile; I don\u2019t care who you are, I don\u2019t care if you are the pope of Rome, I don\u2019t care if you are whoever you are, however how high; whether you think yourself an apostle, or a prophet, or pastor, or bishop, or whatever, you\u2019re all wrong. You\u2019re all wrong. And I\u2019m telling you that by the authority of the Lord Jesus Christ.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">I didn\u2019t want to identify with the Lord Jesus Christ because I see what\u2019s coming, I see what\u2019s already happening. Christians are being slaughtered by the thousands, and nobody is lifting a finger to help them\u2026 Why is that? Because God hasn\u2019t put it in their hearts to help them, because they </span><strong style=\"color: #000000;\"><em>have</em></strong><span style=\"color: #000000;\"> to be destroyed, they have to go.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">In Nigeria, I was telling you, for years I was preaching, and I was warning those people to repent; all they did was mock me. All the records are there, on </span><a href=\"http://www.thepathoftruth.com\">ThePathOfTruth.com</a><span style=\"color: #000000;\">; you can read all of it, it\u2019s all there, it\u2019s all on record. Names where I had names, people that I had to deal with, all the phonies\u2026They hated me, they hated me, but I had to do what I did. And the Lord was teaching me through that whole thing, and He is cleaning up the whole mess.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Now, now, in the last few months, especially maybe with my music\u2026 The Lord is giving me to record music now, the songs that He\u2019s given me over the years. And I wanted to categorize my music other than \u201cChristian,\u201d or \u201cChristian Gospel.\u201d I didn\u2019t want to go there, I didn\u2019t want to be on Spotify, and have it categorized that way, because I didn\u2019t want to be identified with typical Christian contemporary music, which is more crap. It\u2019s just feely-touchy, virtue signaling, a self-righteous declaration of love of God. And it\u2019s all phony, just phony.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">There might be the odd song out there, there might be the odd thing happening out there, that has some decency, but I haven\u2019t seen it. And I\u2019ve been out there in the world, in the Internet, surveying the entire world for nearly 2 decades, close to 2 decades, yes. I haven\u2019t seen anything real, anything valid, anything that the Lord is pleased with. I haven\u2019t seen it, it\u2019s not there.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And all those who came attacking me, a lot of them are gone. Dead, shut down, caught in adultery, all those things, financially bankrupt, scoundrels, skunks like Benny Hinn. What\u2019s happening with him, what will happen?\u00a0 What\u2019s going on with him? Watch! Just watch!\u00a0 You think I\u2019m wrong? I\u2019m amazed at how people can be deceived by such, such wicked people like that. But it\u2019s been happening. People are running everywhere, having itching ears; they want their ears tickled. They want to be entertained, they want sensationalism; and skunks like Benny Hinn are giving it to them. I didn\u2019t want to be identified as a Christian.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">But now, people, hear me out. I\u2019m standing here now, I\u2019m speaking to you now, and I\u2019m saying: \u201cI do want to be identified as a Christian, but as a true Christian. I want to be identified with the Lord Jesus Christ. Not a church, not a \u201ccult,\u201d not a movement, not a crowd of any kind. I just want to be identified with the Lord Jesus Christ. I want to stand with Him; and I am standing with Him. He has given me to do that; and I praise God for that; I praise Him for that. I\u2019m here, identified with Him in this wicked, wicked world.\u00a0</span><br />\n<span style=\"color: #000000;\">And I\u2019m not afraid of saying the things that I\u2019m saying. People are full of fear, they have to be politically correct. I\u2019m done with that. I don\u2019t want to have anything more to do with trying to be the nice guy, to what? Get along with my neighbor, so that what? I can just have some peace in my neighborhood? In the meantime, I\u2019m going to be going to bed wringing my hands, and tossing and turning because I didn\u2019t say what I should be saying? I didn\u2019t warn? I didn\u2019t preach against wickedness?</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Everybody just wants to pat one another on the back. Everybody wants to get along and have their little parties, whatever parties they have, for any occasion. And they just want to enjoy themselves. Man, that\u2019s what Jesus was talking about, Matthew 24, Luke 17, 21. He was talking about how those people would just be going on, with their normal lives. What\u2019s wrong with that? I\u2019m not running around killing anybody, I\u2019m not hopping into bed with my neighbor\u2019s wife or my neighbor\u2019s husband. What\u2019s wrong with that? It\u2019s innocent, it\u2019s all innocent.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And in and of themselves, like I said, sowing, and reaping, and the building, and marrying and giving in marriage, those things, in and of themselves are not wrong. But it\u2019s where people are going with all of this. And they are taking God for granted, and they are ignoring Him, and they are being hypocritical, they are pretending, pretending, pretending, acting. Substitution instead of obedience. That\u2019s what\u2019s happening in this word. That\u2019s what\u2019s happening.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">No, Jesus was known as a cult, I\u2019m known as a cult; yes, that\u2019s right. But guess what? All these movements, they are the cults, they are the ones that are drawing people, they are the ones that are whispering sweet things in your ears. I\u2019m not doing that, am I? Am I asking you for any money? Am I asking you to follow me? Am I asking you to do anything for me? No, no. But hey, they\u2019ll be wanting you to come to church, they\u2019ll want to you to be involved in their movement, in their work, to get things out there for them, so that they can increase their church, their kingdoms.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">They are serving themselves, all these preachers, the mega-churches\u2026That\u2019s all it is. And I see a lot of these young guys, age 25, 30, 35, and they are prancing up and down the stage in their blue jeans, with their knees cut out, torn out; just the fashion, following the fashion. What\u2019s that all about? Pleasing man, that\u2019s all it is, pleasing man. And they are going to be the next big hero. No. No, that\u2019s all going down, people, every bit of it, every bit of it. It\u2019s all going down. And it\u2019s going down hard.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">These are horrible, horrible times. I\u2019m afraid, not for myself, for ourselves, I\u2019m not afraid. But I\u2019m afraid for what\u2019s happening, what\u2019s going to be happening to a lot of people; it\u2019s horrible. And the economy, and the politics, everything, it\u2019s ugly, straight out ugly. You see the leftists, with people like the Obamas, and the Clintons, and Chuck Schumer, and Nancy Pelosi, and all these leftists, and James Comey, on and on it goes, the list\u2026Schiff, all these people. Elisabeth Warren and Buttigieg, or whatever his name is. All those people, it\u2019s just horrible, it\u2019s just horrible.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And they just come out unapologetically and they are saying they are going to do the things that any reasonable person ought to know is stupid, it\u2019s evil, it\u2019s wicked. But they can just come right out now, and bald-facedly say these things. This is the kind of place we\u2019ve come to.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">And now, \u201cOh no, I\u2019ll identify as a man when I\u2019m a woman, I identify as a horse, or a cat, or I\u2019m going to marry the Eiffel Tower, I\u2019m going to marry my dog.\u201d People, what in Hell\u2019s name has happened here? Satan, coming down, having great wrath, and he is filling the world with demons, that are inspiring people to believe things about themselves that just aren\u2019t true. \u201cOh, I was born a girl.\u201d Really? Were you born a girl? Or was that a deception from the spiritual realm? Think about that, because there are spiritual entities, deceiving spiritual entities that are doing these things.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Could I be wrong? I could be, couldn\u2019t I? Could I be right? I could be couldn\u2019t I? You\u2019re going to have to decide. But I\u2019m speaking in the Name of the Lord, I\u2019m identifying with the Lord Jesus Christ. He is the One Wo is telling you all these things now. He is the One, by me, that prophet. Deuteronomy 18, that prophet. Yeah, go ahead, laugh, scoff. Alright, we\u2019ll see. We\u2019ll see what comes. Either I\u2019m wrong, or you\u2019re wrong. One of us is, or we\u2019re both wrong. I\u2019m saying I\u2019m right; I\u2019m saying you\u2019re wrong. And I\u2019m standing on that, and we will see the fruits.\u00a0</span></p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm\">&lt;&lt; Previous</a>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Next &gt;&gt;</strong></p>\n<!-- relpost-thumb-wrapper --><div class=\"relpost-thumb-wrapper\"><!-- filter-class --><div class=\"relpost-thumb-container\"><h3>Related posts:</h3><div style=\"clear: both\"></div><div style=\"clear: both\"></div><!-- relpost-block-container --><div class=\"relpost-block-container\"><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/letters/disingenuous-self-righteous-liar.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;A Disingenuous, Self Righteous Liar&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>A Disingenuous, Self Righteous Liar</b><br/>From: Tony\r\nDate: Tuesday, July 13, 2021 at 11:08 AM\r\nTo:\u00a0Hafichuk Victor\r\nCc:\u00a0Martin VanPopta\r\nSubject: False Teacher\r\n\r\nWow!!! I have never seen such a ridiculous page in my life!! I thought at first, it was just a VERY VERY BAAD joke!!! Turns out\u2026 the page was!!\r\nI am a Smith Wigglesworth and RW Schambach historian!! Schambach was a POWERFUL preacher of the Gospel!! Powerful, &amp; \u201cobviously\u201d endorsed by God through the miracles He wrought through RW.. which ARE well documented!!\r\n\r\nWe are to judge.. we judge every day!!! But you BETTER use caution when criticizing God\u2019s elect!! Romans 8:33!\r\nI wouldn\u2019t DO IT!!! Period!! I just wouldn\u2019t do it! At all!! You\u2019re playing with a dangerous fire!! I\u2019ve been researching Schambach for years! One of the reasons I like Schambach, was his truthfulness, passion &amp; zeal!! It\u2019s more than likely.. that he said something that stepped on your toes somewhere in something he said! He cared NOT what people thought.. his zeal was for God! Unlike many preachers today.. afraid of hurting peoples feelings.. was not on his agenda!! His \u201cprosperity\u201d teaching?? I think the Bible is teaching prosperity pretty much throughout!! Christ said, \u201cI have come that they might have life, &amp; have it more abundantly!\u201d That sounds like a pretty blessed prosperity message to me!!!\r\n\r\nI didn\u2019t write to be mean, argue, or fight!! I am just saying.. I wouldn\u2019t judge anyone to put them down (as is the clear case here), but I ESPECIALLY wouldn\u2019t judge God\u2019s elec...</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/falsehood-exposed/diabolical-doctrines/spouses-are-equal-in-christian-marriage.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;Diabolical Doctrine: Spouses Are Equal in Christian Marriage&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>Diabolical Doctrine: Spouses Are Equal in Christian Marriage</b><br/>Men, for their part, have willingly abdicated their responsibility of faith and obedience to God by submitting to their wives, who have been deceived by the serpent from Eve&#8217;s day down to the present. Believe it. Men have used their wives as an excuse for disobeying God since Adam, who said (and still says), &#8220;The woman whom You gave to be with me, she gave me of the Tree, and I did eat&#8221; (Genesis 3:12). Men do not believe, and therefore they follow their wives.</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/carnal-men-always-fail-to-explain-their-trinity\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;Carnal Men Always Fail to Explain their Trinity&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>Carnal Men Always Fail to Explain their Trinity</b><br/>From: E.C.\r\nTo: The Path of Truth\r\nSent: Tuesday, July 12, 2016 11:54 PM\r\nSubject: My likely bad questions and misconceived notions.\r\n\r\nHello and greetings in Christ our Lord and savior! I happened upon your website today as I was researching Francis Chan. I honestly don't know much about the man. In any case I spent a number of hours reading numerous things on your site and I find myself both delighted and also perplexed. \r\n\r\nYou don't believe in the Trinity? I must confess it is one of the hardest things ever to try and explain to anyone and I see why you would rather just call it blasphemy...but I wonder if maybe it's just miscommunication on mans part to properly explain the person of God. We see Him in scripture clearly as \"God the Father, God the Son ,and God the Holy Spirit\" yet we also know according to scripture that God is ONE...Jesus said \"My Father and I are one\"...yet He also said know one comes to the Father but through me...giving a clear picture of distinct separation. Also the Bible says that Jesus intercedes for us...does He intercede on our behalf to Himself? In the Shema or Deuteronomy we see the Lord is One...but then in John we see Jesus as the Word becoming flesh. He is the Word, the creating force in Genesis...but we see a clear picture of all three when He is baptized, Jesus the Son, God the father speaking from heaven and the Dove descending as the Holy Spirit. \r\n\r\nI believe that God is one and three..all the same. God is Jesus, Jesus is God, God is ...</div></div></a></div><!-- close relpost-block-container --><div style=\"clear: both\"></div></div><!-- close filter class --></div><!-- close relpost-thumb-wrapper -->",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Video Source: https://rumble.com/vbvv93-that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.html Thank You, Lord. Thank You, Lord Jesus\u2026 For the words to be said, and You\u2019ll give me the words to speak. I\u2019d like to start off by making very clear to everyone, whether they receive it or not, whether they understand, whether they believe me or not\u2026 I do want to make <a class=\"read-more\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm\">&#8230;</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 331,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": { "footnotes": "" },
    "categories": [288, 301, 387, 275, 383],
    "tags": [],
    "acf": [],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.2 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>That Prophet, Episode #22 - Exposing the False and Manifesting The True - The Path of Truth</title>\n<meta name=\"description\" content=\"Video Source: https://rumble.com/vbvv93-that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.html Thank You, Lord. Thank You, Lord Jesus\u2026\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"That Prophet, Episode #22 - Exposing the False and Manifesting The True - The Path of Truth\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Video Source: https://rumble.com/vbvv93-that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.html Thank You, Lord. Thank You, Lord Jesus\u2026\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"The Path of Truth\" />\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-30T21:16:56+00:00\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1349\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"898\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@thepathoftruth\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"25 minutes\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm\",\"name\":\"That Prophet, Episode #22 - Exposing the False and Manifesting The True - The Path of Truth\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-25T14:08:18+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-30T21:16:56+00:00\",\"description\":\"Video Source: https://rumble.com/vbvv93-that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.html Thank You, Lord. Thank You, Lord Jesus\u2026\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"False Teachers\",\"item\":\"https://www.thepathoftruth.com/category/false-teachers\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"That Prophet, Episode #22 &#8211; Exposing the False and Manifesting The True\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"description\":\"\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).\",\"publisher\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"contentUrl\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"width\":1300,\"height\":300,\"caption\":\"The Path of Truth\"},\"image\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\"},\"sameAs\":[\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\",\"https://twitter.com/thepathoftruth\",\"https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ\"]}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->",
    "yoast_head_json": {
      "title": "That Prophet, Episode #22 - Exposing the False and Manifesting The True - The Path of Truth",
      "description": "Video Source: https://rumble.com/vbvv93-that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.html Thank You, Lord. Thank You, Lord Jesus\u2026",
      "robots": {
        "index": "index",
        "follow": "follow",
        "max-snippet": "max-snippet:-1",
        "max-image-preview": "max-image-preview:large",
        "max-video-preview": "max-video-preview:-1"
      },
      "canonical": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm",
      "og_locale": "en_US",
      "og_type": "article",
      "og_title": "That Prophet, Episode #22 - Exposing the False and Manifesting The True - The Path of Truth",
      "og_description": "Video Source: https://rumble.com/vbvv93-that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.html Thank You, Lord. Thank You, Lord Jesus\u2026",
      "og_url": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm",
      "og_site_name": "The Path of Truth",
      "article_publisher": "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
      "article_modified_time": "2023-09-30T21:16:56+00:00",
      "og_image": [
        {
          "width": 1349,
          "height": 898,
          "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png",
          "type": "image/png"
        }
      ],
      "twitter_card": "summary_large_image",
      "twitter_site": "@thepathoftruth",
      "twitter_misc": { "Est. reading time": "25 minutes" },
      "schema": {
        "@context": "https://schema.org",
        "@graph": [
          {
            "@type": "WebPage",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm",
            "name": "That Prophet, Episode #22 - Exposing the False and Manifesting The True - The Path of Truth",
            "isPartOf": { "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website" },
            "datePublished": "2023-09-25T14:08:18+00:00",
            "dateModified": "2023-09-30T21:16:56+00:00",
            "description": "Video Source: https://rumble.com/vbvv93-that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.html Thank You, Lord. Thank You, Lord Jesus\u2026",
            "breadcrumb": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm#breadcrumb"
            },
            "inLanguage": "en-US",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "ReadAction",
                "target": [
                  "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm"
                ]
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "BreadcrumbList",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm#breadcrumb",
            "itemListElement": [
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 1,
                "name": "False Teachers",
                "item": "https://www.thepathoftruth.com/category/false-teachers"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 2,
                "name": "That Prophet, Episode #22 &#8211; Exposing the False and Manifesting The True"
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "WebSite",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "name": "The Path of Truth",
            "description": "\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).",
            "publisher": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization"
            },
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "SearchAction",
                "target": {
                  "@type": "EntryPoint",
                  "urlTemplate": "https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}"
                },
                "query-input": "required name=search_term_string"
              }
            ],
            "inLanguage": "en-US"
          },
          {
            "@type": "Organization",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization",
            "name": "The Path of Truth",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "logo": {
              "@type": "ImageObject",
              "inLanguage": "en-US",
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/",
              "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "contentUrl": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "width": 1300,
              "height": 300,
              "caption": "The Path of Truth"
            },
            "image": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/"
            },
            "sameAs": [
              "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
              "https://twitter.com/thepathoftruth",
              "https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ"
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "_links": {
      "self": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301887" }
      ],
      "collection": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages" }
      ],
      "about": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/types/page" }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/users/331"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/comments?post=301887"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301887/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 301948,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301887/revisions/301948"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/media?parent=301887"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/categories?post=301887"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/tags?post=301887"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 301876,
    "date": "2023-09-22T21:19:53",
    "date_gmt": "2023-09-23T03:19:53",
    "guid": { "rendered": "https://www.thepathoftruth.com/?page_id=301876" },
    "modified": "2023-09-30T15:16:12",
    "modified_gmt": "2023-09-30T21:16:12",
    "slug": "that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm",
    "title": {
      "rendered": "That Prophet, Episode #21: The Fool Says, \u201cThere Is No God.\u201d"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>English &#8211; <a href=\"https://www.thepathoftruth.com/french/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god_french.htm\">French</a></strong></p>\n<p><script>!function(r,u,m,b,l,e){r._Rumble=b,r[b]||(r[b]=function(){(r[b]._=r[b]._||[]).push(arguments);if(r[b]._.length==1){l=u.createElement(m),e=u.getElementsByTagName(m)[0],l.async=1,l.src=\"https://rumble.com/embedJS/u8ybmz\"+(arguments[1].video?'.'+arguments[1].video:'')+\"/?url=\"+encodeURIComponent(location.href)+\"&args=\"+encodeURIComponent(JSON.stringify([].slice.apply(arguments))),e.parentNode.insertBefore(l,e)}})}(window, document, \"script\", \"Rumble\");</script></p>\n<div id=\"rumble_v99oud\"></div>\n<p><script>\nRumble(\"play\", {\"video\":\"v99oud\",\"div\":\"rumble_v99oud\"});</script></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Video Source: </span><a class=\"clutterFree_existingDuplicate clutterFree_noIcon cf_div_theme_dark\" href=\"https://rumble.com/vbvv11-that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god..html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https://rumble.com/vbvv11-that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god..html</a></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">The fool has said in his heart: \u201cThere is no God.\u201d You know why he\u2019s called a fool, the man who says there is no God? You know why he\u2019s called a fool? Because he knows very well, he knows damn well there\u2019s a God. And he is so stupid as to deny it. I\u2019ve never met anyone as stupid as an atheist.</span><br />\n<span style=\"color: #000000;\">\u00a0</span><br />\n<span style=\"color: #000000;\">They\u2019ll say to me: \u201cProve that there\u2019s a God, prove to me that there is a God.\u201d All of creation screams out the proof of God. The person saying to me: \u201cProve there is a God,\u201d he is proof. Where did he get all the stuff he has? The ability, the senses, the eyesight, which we can\u2019t even match with a camera. And they talk about it coming from, what? An explosion of gasses? An accidental event? Billions of years ago? They take a large margin of time and think that that\u2019s going to buffalo those who have any understanding; that it\u2019s going to maybe persuade them to believe there is no God. That there is a valid reason for presenting the argument for atheism and evolution.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Totally ridiculous. Look around you, anything that man has made; look around at everything, whether it\u2019s houses or cars or musical instruments or cameras, or any of these things. They all took intelligence, every last one of them.\u00a0</span><br />\n<span style=\"color: #000000;\">Did that intelligence come out of gasses? Is that what happened? How stupid is that? How stupid is that? Animals, birds, human beings!\u00a0 They have two eyes. Not one. Not three. The Trinitarians will believe there are three persons in one God. Bullshit. I\u2019ll use that word. And they\u2019ll say \u201cOh, that\u2019s not a Christian, he wouldn\u2019t use that word like that.\u201d No, he would. I\u2019m a Christian and I represent the Lord Jesus Christ and I\u2019m using that word on all these bullshitters out there.<br />\n</span><br />\n<span style=\"color: #000000;\">They don\u2019t have a clue what they\u2019re talking about. They are just a bunch of damned fools. Damned, yes! He that doesn\u2019t believe is damned. That\u2019s what the Bible says. And they are damned. They\u2019re living in their darkness. And they are fools because they know very well there is a God. But they despise the thought of there being a God because if there is a God\u2026hey? Maybe they have some accountability to face? Maybe they have to answer to somebody? They don\u2019t like that. They may not consciously know that but they know it, in their nature; it\u2019s innate. That\u2019s what it\u2019s all about.</span></p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-20-truth-judgment-and-reconciliation.htm\">&lt;&lt; Previous</a>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <a href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-22-exposing-the-false-and-manifesting-the-true.htm\">Next &gt;&gt;</a></strong></p>\n<!-- relpost-thumb-wrapper --><div class=\"relpost-thumb-wrapper\"><!-- filter-class --><div class=\"relpost-thumb-container\"><h3>Related posts:</h3><div style=\"clear: both\"></div><div style=\"clear: both\"></div><!-- relpost-block-container --><div class=\"relpost-block-container\"><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/letters/the-law-was-not-replaced-by-grace.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;The Law was Not Replaced by Grace&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>The Law was Not Replaced by Grace</b><br/>From: Barbara\r\nTo: The Path of Truth\r\nSent: Tuesday, December 29, 2015 9:06 PM\r\nSubject: Hmmmm. Sounds like some jealousy and bible thumping legalism. The law has been replaced by grace\r\n\r\n&nbsp;\r\n\r\nFrom: Victor Hafichuk\r\nTo: Barbara\r\nSent: Wednesday, January 06, 2016 7:40 AM\r\nSubject: Re: Hmmmm. Sounds like some jealousy and bible thumping legalism. The law has been replaced by grace\r\n\r\nMatthew 5:17-20 MKJV\r\n(17)\u00a0 Do not think that I have come to destroy the Law or the Prophets. I have not come to destroy but to fulfill.\r\n(18)\u00a0 For truly I say to you, Till the heaven and the earth pass away, not one jot or one tittle shall in any way pass from the Law until all is fulfilled.\r\n(19)\u00a0 Therefore whoever shall relax one of these commandments, the least, and shall teach men so, he shall be called the least in the Kingdom of Heaven. But whoever shall do and teach them, the same shall be called great in the Kingdom of Heaven.\r\n(20)\u00a0 For I say to you that unless your righteousness shall exceed that of the scribes and Pharisees, you shall in no case enter into the Kingdom of Heaven.\r\n\r\n1 Timothy 1:8-11 MKJV\r\n(8)\u00a0 But we know that the Law is good if a man uses it lawfully,\r\n(9)\u00a0 knowing this, that the Law is not made for a righteous one, but for the lawless and disobedient, for the ungodly and for sinners, for unholy and profane, for murderers of fathers and murderers of mothers, for manslayers,\r\n(10)\u00a0 for fornicators, for homosexuals, for slave-traders, for liars, for perjurers, and a...</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/falsehood-exposed/atheism/answering-the-atheist.htm\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;Answering the Atheist from A to Z&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>Answering the Atheist from A to Z</b><br/>Mr. Magee has a problem. He says that God, the Lord Jesus Christ, does not exist, yet insists that he knows Christ's mind and can explain God's words. This approach sabotages his credibility from the get-go, but we answer many of his reasonings and objections that are common to atheists. The evidence for God and His goodness to mankind cannot be denied.</div></div></a><a href=\"https://www.thepathoftruth.com/the-solution-for-the-russian-ukrainian-war\"class=\"relpost-block-single\" ><div class=\"relpost-custom-block-single\" style=\"width: 150px; height: 275px;\"><div class=\"relpost-block-single-image\" alt=\"&lt;b&gt;The Solution for the Russian/Ukrainian War&lt;/b&gt;\" style=\"background: transparent url(https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png) no-repeat scroll 0% 0%; width: 150px; height: 150px;\"></div><div class=\"relpost-block-single-text\"  style=\"font-family: Helvetica;  font-size: 12px;  color: #333333;\"><b>The Solution for the Russian/Ukrainian War</b><br/>English - French - Chinese\r\nOn February 27 or 28, 2022,\u00a0the solution for the Russian/Ukrainian war came to me. What a surprise! What could that be? Negotiations? Peace talks and treaties? Compromises? Trading resources and rights? Ukraine\u2019s surrender? No, none of the above.\r\n\r\nIs it prayer? Is it turning to God? Yes, and no, not directly. I don\u2019t understand. Well, the answer sounds so banal, so bizarre, yet so obviously true. Nor can this answer apply to any other adversarial situation like Jews and Muslims in the Middle East, Left and Right, or China and Taiwan and Hong Kong, India and Pakistan.\r\n\r\nThis answer is\u2026 wait for it \u2013 to love one another. Russians and Ukrainians, you are brothers. You are of one blood. Don\u2019t you know? Let there be no divisions between you. Love and forgive one another. Begin, set yourselves to do good to one another, to look to your brother\u2019s good as your own.\r\n\r\nWould you help someone you cared for who is in need, like your immediate family? That\u2019s what each of you must do for each other now. You must begin to love one another. Set yourselves individually to do good, no matter what has happened in your history to this present day. It begins with one person, then goes on to the next, and the next. Let the love, the fire of goodwill and action spread, beginning with the smallest of thoughts and acts. Start to displace acts and attitudes of hatred, self-pity, resentment, bitterness, anger, fear, and vengeance with care, consideration, forgiveness, pa...</div></div></a></div><!-- close relpost-block-container --><div style=\"clear: both\"></div></div><!-- close filter class --></div><!-- close relpost-thumb-wrapper -->",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>The fool has said in his heart: \u201cThere is no God.\u201d You know why he\u2019s called a fool, the man who says there is no God? You know why he\u2019s called a fool? Because he knows very well, he knows damn well there\u2019s a God. And he is so stupid as to deny it. I\u2019ve never met anyone as stupid as an atheist.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 331,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": { "footnotes": "" },
    "categories": [272, 286],
    "tags": [],
    "acf": [],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.2 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>That Prophet, Episode #21: The Fool Says, \u201cThere Is No God.\u201d - The Path of Truth</title>\n<meta name=\"description\" content=\"The fool has said in his heart: \u201cThere is no God.\u201d You know why he\u2019s called a fool, the man who says there is no God? You know why he\u2019s called a fool? Because he knows very well, he knows damn well there\u2019s a God. And he is so stupid as to deny it. I\u2019ve never met anyone as stupid as an atheist.\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"That Prophet, Episode #21: The Fool Says, \u201cThere Is No God.\u201d - The Path of Truth\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"The fool has said in his heart: \u201cThere is no God.\u201d You know why he\u2019s called a fool, the man who says there is no God? You know why he\u2019s called a fool? Because he knows very well, he knows damn well there\u2019s a God. And he is so stupid as to deny it. I\u2019ve never met anyone as stupid as an atheist.\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"The Path of Truth\" />\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-30T21:16:12+00:00\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1349\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"898\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@thepathoftruth\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm\",\"name\":\"That Prophet, Episode #21: The Fool Says, \u201cThere Is No God.\u201d - The Path of Truth\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-23T03:19:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-30T21:16:12+00:00\",\"description\":\"The fool has said in his heart: \u201cThere is no God.\u201d You know why he\u2019s called a fool, the man who says there is no God? You know why he\u2019s called a fool? Because he knows very well, he knows damn well there\u2019s a God. And he is so stupid as to deny it. I\u2019ve never met anyone as stupid as an atheist.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"All Teachings\",\"item\":\"https://www.thepathoftruth.com/category/teachings\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Atheism\",\"item\":\"https://www.thepathoftruth.com/category/teachings/atheism\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"That Prophet, Episode #21: The Fool Says, \u201cThere Is No God.\u201d\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#website\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"description\":\"\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).\",\"publisher\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#organization\",\"name\":\"The Path of Truth\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\",\"url\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"contentUrl\":\"https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png\",\"width\":1300,\"height\":300,\"caption\":\"The Path of Truth\"},\"image\":{\"@id\":\"https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/\"},\"sameAs\":[\"http://facebook.com/thepathoftruth.net/\",\"https://twitter.com/thepathoftruth\",\"https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ\"]}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->",
    "yoast_head_json": {
      "title": "That Prophet, Episode #21: The Fool Says, \u201cThere Is No God.\u201d - The Path of Truth",
      "description": "The fool has said in his heart: \u201cThere is no God.\u201d You know why he\u2019s called a fool, the man who says there is no God? You know why he\u2019s called a fool? Because he knows very well, he knows damn well there\u2019s a God. And he is so stupid as to deny it. I\u2019ve never met anyone as stupid as an atheist.",
      "robots": {
        "index": "index",
        "follow": "follow",
        "max-snippet": "max-snippet:-1",
        "max-image-preview": "max-image-preview:large",
        "max-video-preview": "max-video-preview:-1"
      },
      "canonical": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm",
      "og_locale": "en_US",
      "og_type": "article",
      "og_title": "That Prophet, Episode #21: The Fool Says, \u201cThere Is No God.\u201d - The Path of Truth",
      "og_description": "The fool has said in his heart: \u201cThere is no God.\u201d You know why he\u2019s called a fool, the man who says there is no God? You know why he\u2019s called a fool? Because he knows very well, he knows damn well there\u2019s a God. And he is so stupid as to deny it. I\u2019ve never met anyone as stupid as an atheist.",
      "og_url": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm",
      "og_site_name": "The Path of Truth",
      "article_publisher": "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
      "article_modified_time": "2023-09-30T21:16:12+00:00",
      "og_image": [
        {
          "width": 1349,
          "height": 898,
          "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2016/03/w1-small.png",
          "type": "image/png"
        }
      ],
      "twitter_card": "summary_large_image",
      "twitter_site": "@thepathoftruth",
      "twitter_misc": { "Est. reading time": "2 minutes" },
      "schema": {
        "@context": "https://schema.org",
        "@graph": [
          {
            "@type": "WebPage",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm",
            "name": "That Prophet, Episode #21: The Fool Says, \u201cThere Is No God.\u201d - The Path of Truth",
            "isPartOf": { "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website" },
            "datePublished": "2023-09-23T03:19:53+00:00",
            "dateModified": "2023-09-30T21:16:12+00:00",
            "description": "The fool has said in his heart: \u201cThere is no God.\u201d You know why he\u2019s called a fool, the man who says there is no God? You know why he\u2019s called a fool? Because he knows very well, he knows damn well there\u2019s a God. And he is so stupid as to deny it. I\u2019ve never met anyone as stupid as an atheist.",
            "breadcrumb": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm#breadcrumb"
            },
            "inLanguage": "en-US",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "ReadAction",
                "target": [
                  "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm"
                ]
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "BreadcrumbList",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/that-prophet-episode-21-the-fool-says-there-is-no-god.htm#breadcrumb",
            "itemListElement": [
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 1,
                "name": "All Teachings",
                "item": "https://www.thepathoftruth.com/category/teachings"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 2,
                "name": "Atheism",
                "item": "https://www.thepathoftruth.com/category/teachings/atheism"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 3,
                "name": "That Prophet, Episode #21: The Fool Says, \u201cThere Is No God.\u201d"
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "WebSite",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#website",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "name": "The Path of Truth",
            "description": "\u201cIf anyone desires to come after me, let him deny himself, take up his cross, and follow me&quot;  (Luke 9:23).",
            "publisher": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization"
            },
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "SearchAction",
                "target": {
                  "@type": "EntryPoint",
                  "urlTemplate": "https://www.thepathoftruth.com/?s={search_term_string}"
                },
                "query-input": "required name=search_term_string"
              }
            ],
            "inLanguage": "en-US"
          },
          {
            "@type": "Organization",
            "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#organization",
            "name": "The Path of Truth",
            "url": "https://www.thepathoftruth.com/",
            "logo": {
              "@type": "ImageObject",
              "inLanguage": "en-US",
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/",
              "url": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "contentUrl": "https://www.thepathoftruth.com/wp-content/uploads/2018/02/tpot_logo_transparent.png",
              "width": 1300,
              "height": 300,
              "caption": "The Path of Truth"
            },
            "image": {
              "@id": "https://www.thepathoftruth.com/#/schema/logo/image/"
            },
            "sameAs": [
              "http://facebook.com/thepathoftruth.net/",
              "https://twitter.com/thepathoftruth",
              "https://www.youtube.com/channel/UCHwNHvGF9ExJ7zFmhDbY9vQ"
            ]
          }
        ]
      }
    },
    "_links": {
      "self": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301876" }
      ],
      "collection": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages" }
      ],
      "about": [
        { "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/types/page" }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/users/331"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/comments?post=301876"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301876/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 301947,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/pages/301876/revisions/301947"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/media?parent=301876"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/categories?post=301876"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://www.thepathoftruth.com/wp-json/wp/v2/tags?post=301876"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  }
]
